{
  "%1 DMS bind(s) may be overridden by config binds that come after the include.": {
    "%1 DMS bind(s) may be overridden by config binds that come after the include.": "%1 DMS 綁定可能被包含之後的配置綁定覆蓋。"
  },
  "%1 adapter(s), none connected": {
    "%1 adapter(s), none connected": "%1 個轉接器，未連接"
  },
  "%1 characters": {
    "%1 characters": "%1 個字元"
  },
  "%1 class(es)": {
    "%1 class(es)": "%1 個類別"
  },
  "%1 connected": {
    "%1 connected": "%1 已連接"
  },
  "%1 days ago": {
    "%1 days ago": "%1 天前"
  },
  "%1 display(s)": {
    "%1 display(s)": "%1 個螢幕"
  },
  "%1 exists but is not included in config. Custom keybinds will not work until this is fixed.": {
    "%1 exists but is not included in config. Custom keybinds will not work until this is fixed.": "%1 存在但未包含在設定中。自訂快捷鍵在修正此問題前將無法運作。"
  },
  "%1 is now included in config": {
    "%1 is now included in config": "%1 現已包含在設定中"
  },
  "%1 job(s)": {
    "%1 job(s)": "%1 個工作"
  },
  "%1 notifications": {
    "%1 notifications": "%1 則通知"
  },
  "%1 printer(s)": {
    "%1 printer(s)": "%1 台印表機"
  },
  "%1 variants": {
    "%1 variants": "%1 種變體"
  },
  "%1 widgets": {
    "%1 widgets": "%1 個部件"
  },
  "%1m ago": {
    "%1m ago": "%1 分鐘前"
  },
  "(Unnamed)": {
    "(Unnamed)": "(未命名)"
  },
  "+ %1 more": {
    "+ %1 more": "+ %1 個"
  },
  "0 = square corners": {
    "0 = square corners": "0 = 直角"
  },
  "1 day": {
    "1 day": "1 天"
  },
  "1 event": {
    "1 event": "1 個活動"
  },
  "1 minute": {
    "1 minute": "1 分鐘"
  },
  "1 notification": {
    "1 notification": "1 則通知"
  },
  "1 second": {
    "1 second": "1 秒"
  },
  "10 minutes": {
    "10 minutes": "10 分鐘"
  },
  "10 seconds": {
    "10 seconds": "10 秒"
  },
  "10-bit Color": {
    "10-bit Color": "10 位元色彩"
  },
  "14 days": {
    "14 days": "14 天"
  },
  "15 seconds": {
    "15 seconds": "15 秒"
  },
  "180°": {
    "180°": "180°"
  },
  "2 minutes": {
    "2 minutes": "2 分鐘"
  },
  "24-Hour Format": {
    "24-Hour Format": "24 小時制"
  },
  "24-hour format": {
    "24-hour format": "24 小時制"
  },
  "270°": {
    "270°": "270°"
  },
  "3 days": {
    "3 days": "3 天"
  },
  "3 seconds": {
    "3 seconds": "3 秒"
  },
  "30 days": {
    "30 days": "30 天"
  },
  "30 seconds": {
    "30 seconds": "30 秒"
  },
  "3rd party": {
    "3rd party": "第三方"
  },
  "5 minutes": {
    "5 minutes": "5 分鐘"
  },
  "5 seconds": {
    "5 seconds": "5 秒"
  },
  "7 days": {
    "7 days": "7 天"
  },
  "8 seconds": {
    "8 seconds": "8 秒"
  },
  "90 days": {
    "90 days": "90 天"
  },
  "90°": {
    "90°": "90°"
  },
  "A file with this name already exists. Do you want to overwrite it?": {
    "A file with this name already exists. Do you want to overwrite it?": "檔案名稱已存在。是否要覆蓋它？"
  },
  "API": {
    "API": "API"
  },
  "Aborted": {
    "Aborted": "已中止"
  },
  "About": {
    "About": "關於"
  },
  "Accent Color": {
    "Accent Color": "強調色"
  },
  "Accept Jobs": {
    "Accept Jobs": "接受工作"
  },
  "Accepting": {
    "Accepting": "接受中"
  },
  "Access clipboard history": {
    "Access clipboard history": "剪貼簿歷史記錄"
  },
  "Access to notifications and do not disturb": {
    "Access to notifications and do not disturb": "通知和請勿打擾"
  },
  "Access to system controls and settings": {
    "Access to system controls and settings": "系統控制和設定"
  },
  "Action": {
    "Action": "動作"
  },
  "Actions": {
    "Actions": "選項"
  },
  "Activate": {
    "Activate": "啟用"
  },
  "Activation": {
    "Activation": "啟用"
  },
  "Active": {
    "Active": "啟用"
  },
  "Active Lock Screen Monitor": {
    "Active Lock Screen Monitor": "活動鎖定畫面監視器"
  },
  "Active: %1": {
    "Active: %1": "作用中：%1"
  },
  "Active: %1 +%2": {
    "Active: %1 +%2": "作用中：%1 +%2"
  },
  "Active: None": {
    "Active: None": "啟用：無"
  },
  "Adapters": {
    "Adapters": "轉接器"
  },
  "Add": {
    "Add": "新增"
  },
  "Add Bar": {
    "Add Bar": "新增欄"
  },
  "Add Desktop Widget": {
    "Add Desktop Widget": "新增桌面小工具"
  },
  "Add Printer": {
    "Add Printer": "新增印表機"
  },
  "Add Widget": {
    "Add Widget": "新增部件"
  },
  "Add Widget to %1 Section": {
    "Add Widget to %1 Section": "將部件新增至 %1 部分"
  },
  "Add a border around the dock": {
    "Add a border around the dock": "在 Dock 周圍新增邊框"
  },
  "Add a custom prefix to all application launches. This can be used for things like 'uwsm-app', 'systemd-run', or other command wrappers.": {
    "Add a custom prefix to all application launches. This can be used for things like 'uwsm-app', 'systemd-run', or other command wrappers.": "為所有應用程式啟動新增自訂前綴。這可用於「uwsm-app」、「systemd-run」或其他指令包裝器等。"
  },
  "Add and configure widgets that appear on your desktop": {
    "Add and configure widgets that appear on your desktop": "新增及設定顯示在桌面上的小工具"
  },
  "Adjust the number of columns in grid view mode.": {
    "Adjust the number of columns in grid view mode.": "調整網格檢視模式中的欄數。"
  },
  "Advanced": {
    "Advanced": "進階"
  },
  "Afternoon": {
    "Afternoon": "下午"
  },
  "All": {
    "All": "所有"
  },
  "All Monitors": {
    "All Monitors": "所有監視器"
  },
  "All day": {
    "All day": "全天"
  },
  "All displays": {
    "All displays": "所有螢幕"
  },
  "Allow clicks to pass through the widget": {
    "Allow clicks to pass through the widget": ""
  },
  "Alt+←/Backspace: Back • F1/I: File Info • F10: Help • Esc: Close": {
    "Alt+←/Backspace: Back • F1/I: File Info • F10: Help • Esc: Close": "Alt+←/Backspace: 返回 • F1/I: 檔案資訊 • F10: 幫助 • Esc: 關閉"
  },
  "Always Active": {
    "Always Active": "總是啟用"
  },
  "Always Show Percentage": {
    "Always Show Percentage": "始終顯示百分比"
  },
  "Always on icons": {
    "Always on icons": "始終顯示圖示"
  },
  "Always show a minimum of 3 workspaces, even if fewer are available": {
    "Always show a minimum of 3 workspaces, even if fewer are available": "始終顯示至少 3 個工作區，即使可用的工作區較少"
  },
  "Always show the dock when niri's overview is open": {
    "Always show the dock when niri's overview is open": "當 Niri 總覽開啟時一律顯示 Dock"
  },
  "Always show when there's only one connected display": {
    "Always show when there's only one connected display": "僅連接一個顯示器時一律顯示"
  },
  "Amount": {
    "Amount": "數量"
  },
  "Analog": {
    "Analog": "類比"
  },
  "Animation Speed": {
    "Animation Speed": "動畫速度"
  },
  "Anonymous Identity": {
    "Anonymous Identity": "匿名身份"
  },
  "Anonymous Identity (optional)": {
    "Anonymous Identity (optional)": "匿名身分 (可選)"
  },
  "App ID Substitutions": {
    "App ID Substitutions": ""
  },
  "App Launcher": {
    "App Launcher": "應用程式啟動器"
  },
  "Application Dock": {
    "Application Dock": "應用程式 Dock"
  },
  "Applications": {
    "Applications": "應用程式"
  },
  "Apply Changes": {
    "Apply Changes": "套用變更"
  },
  "Apply GTK Colors": {
    "Apply GTK Colors": "套用 GTK 顏色"
  },
  "Apply Qt Colors": {
    "Apply Qt Colors": "套用 Qt 顏色"
  },
  "Apply warm color temperature to reduce eye strain. Use automation settings below to control when it activates.": {
    "Apply warm color temperature to reduce eye strain. Use automation settings below to control when it activates.": "應用暖色溫以減輕眼睛疲勞。使用下方的自動化設定來控制其啟動時間。"
  },
  "Apps Icon": {
    "Apps Icon": "啟動器圖示"
  },
  "Apps are ordered by usage frequency, then last used, then alphabetically.": {
    "Apps are ordered by usage frequency, then last used, then alphabetically.": "應用程式按使用頻率、最後使用時間、字母順序排列。"
  },
  "Arrange displays and configure resolution, refresh rate, and VRR": {
    "Arrange displays and configure resolution, refresh rate, and VRR": "排列顯示器並設定解析度、重新整理頻率和 VRR"
  },
  "Audio": {
    "Audio": "音訊"
  },
  "Audio Codec": {
    "Audio Codec": "音訊編解碼器"
  },
  "Audio Codec Selection": {
    "Audio Codec Selection": "音訊編解碼器選擇"
  },
  "Audio Devices": {
    "Audio Devices": "音訊設備"
  },
  "Audio Input": {
    "Audio Input": "音訊輸入"
  },
  "Audio Output": {
    "Audio Output": "音訊輸出"
  },
  "Audio Output Devices (": {
    "Audio Output Devices (": "音訊輸出設備 ("
  },
  "Audio Output Switch": {
    "Audio Output Switch": "音訊輸出切換"
  },
  "Audio Visualizer": {
    "Audio Visualizer": "音訊視覺化工具"
  },
  "Audio volume control": {
    "Audio volume control": "音量控制"
  },
  "Auth": {
    "Auth": "認證"
  },
  "Auth Type": {
    "Auth Type": "認證類型"
  },
  "Authenticate": {
    "Authenticate": "驗證"
  },
  "Authentication": {
    "Authentication": "驗證"
  },
  "Authentication Required": {
    "Authentication Required": "需要驗證"
  },
  "Authentication failed, please try again": {
    "Authentication failed, please try again": "驗證失敗，請重試"
  },
  "Authorize": {
    "Authorize": "授權"
  },
  "Authorize pairing with ": {
    "Authorize pairing with ": "授權配對 "
  },
  "Authorize service for ": {
    "Authorize service for ": "授權服務 "
  },
  "Auto": {
    "Auto": "自動"
  },
  "Auto (Wide)": {
    "Auto (Wide)": "自動 (寬)"
  },
  "Auto Location": {
    "Auto Location": "自動定位"
  },
  "Auto Popup Gaps": {
    "Auto Popup Gaps": "自動調整彈出間隔"
  },
  "Auto-Clear After": {
    "Auto-Clear After": "自動清除於"
  },
  "Auto-Hide Timeout": {
    "Auto-Hide Timeout": "自動隱藏延遲"
  },
  "Auto-close Niri overview when launching apps.": {
    "Auto-close Niri overview when launching apps.": "啟動應用程式時自動關閉 Niri 總覽。"
  },
  "Auto-hide": {
    "Auto-hide": "自動隱藏"
  },
  "Auto-hide Dock": {
    "Auto-hide Dock": "自動隱藏 Dock"
  },
  "Auto-saving...": {
    "Auto-saving...": "自動保存..."
  },
  "Autoconnect": {
    "Autoconnect": "自動連接"
  },
  "Autoconnect disabled": {
    "Autoconnect disabled": "自動連線關閉"
  },
  "Autoconnect enabled": {
    "Autoconnect enabled": "自動連線啟用"
  },
  "Automatic Control": {
    "Automatic Control": "自動控制"
  },
  "Automatic Cycling": {
    "Automatic Cycling": "桌布自動輪替"
  },
  "Automatically cycle through wallpapers in the same folder": {
    "Automatically cycle through wallpapers in the same folder": "自動輪替更換同一資料夾中的桌布"
  },
  "Automatically delete entries older than this": {
    "Automatically delete entries older than this": "自動刪除早於此時間的項目"
  },
  "Automatically detect location based on IP address": {
    "Automatically detect location based on IP address": "根據IP位址自動偵測位置"
  },
  "Automatically determine your location using your IP address": {
    "Automatically determine your location using your IP address": "使用您的 IP 位址自動確定您的位置"
  },
  "Automatically lock after": {
    "Automatically lock after": "指定時間後自動鎖定"
  },
  "Automatically lock the screen when the system prepares to suspend": {
    "Automatically lock the screen when the system prepares to suspend": "睡眠時自動鎖定螢幕"
  },
  "Available": {
    "Available": "可用"
  },
  "Available Layouts": {
    "Available Layouts": "可用佈局"
  },
  "Available Networks": {
    "Available Networks": "可用網路"
  },
  "Available Plugins": {
    "Available Plugins": "可用的插件"
  },
  "Available Screens (%1)": {
    "Available Screens (%1)": "可用螢幕 (%1)"
  },
  "Available in Detailed and Forecast view modes": {
    "Available in Detailed and Forecast view modes": "可於詳細和預報檢視模式中顯示"
  },
  "BSSID": {
    "BSSID": "BSSID"
  },
  "Back": {
    "Back": "返回"
  },
  "Backend": {
    "Backend": "後端"
  },
  "Background Opacity": {
    "Background Opacity": "背景不透明度"
  },
  "Backlight device": {
    "Backlight device": "背光裝置"
  },
  "Balanced palette with focused accents (default).": {
    "Balanced palette with focused accents (default).": "顏色平衡且帶有重點點綴的調色板 (預設)。"
  },
  "Bar Configurations": {
    "Bar Configurations": "欄設定"
  },
  "Bar Transparency": {
    "Bar Transparency": "欄透明度"
  },
  "Battery": {
    "Battery": "電池"
  },
  "Battery Charge Limit": {
    "Battery Charge Limit": "電池充電上限"
  },
  "Battery and power management": {
    "Battery and power management": "電池與電源管理"
  },
  "Battery level and power management": {
    "Battery level and power management": "電量與電源管理"
  },
  "Behavior": {
    "Behavior": "行為"
  },
  "Bind lock screen to dbus signals from loginctl. Disable if using an external lock screen": {
    "Bind lock screen to dbus signals from loginctl. Disable if using an external lock screen": "將鎖定畫面綁定到 loginctl 的 dbus 訊號。如果使用外部鎖屏，請停用"
  },
  "Binds Include Missing": {
    "Binds Include Missing": "綁定包含遺失"
  },
  "Binds include added": {
    "Binds include added": "綁定包含已新增"
  },
  "Bit Depth": {
    "Bit Depth": "位元深度"
  },
  "Block notifications": {
    "Block notifications": "封鎖通知"
  },
  "Blocked": {
    "Blocked": "已封鎖"
  },
  "Blue light filter": {
    "Blue light filter": "藍光濾波器"
  },
  "Bluetooth": {
    "Bluetooth": "藍牙"
  },
  "Bluetooth Settings": {
    "Bluetooth Settings": "藍芽設定"
  },
  "Bluetooth not available": {
    "Bluetooth not available": "藍牙不可用"
  },
  "Blur Wallpaper Layer": {
    "Blur Wallpaper Layer": "模糊桌布圖層"
  },
  "Blur on Overview": {
    "Blur on Overview": "模糊概覽"
  },
  "Blur wallpaper when niri overview is open": {
    "Blur wallpaper when niri overview is open": "當 niri 概覽打開時模糊桌布"
  },
  "Border": {
    "Border": "邊框"
  },
  "Border Color": {
    "Border Color": "邊框顏色"
  },
  "Border Opacity": {
    "Border Opacity": "邊框不透明度"
  },
  "Border Size": {
    "Border Size": "邊框大小"
  },
  "Border Thickness": {
    "Border Thickness": "邊框厚度"
  },
  "Bottom": {
    "Bottom": "下方"
  },
  "Bottom Left": {
    "Bottom Left": "左下"
  },
  "Bottom Right": {
    "Bottom Right": "右下"
  },
  "Bottom Section": {
    "Bottom Section": "下方區塊"
  },
  "Bottom dock for pinned and running applications": {
    "Bottom dock for pinned and running applications": "底部 Dock 用於固定和正在運行的應用程式"
  },
  "Brightness": {
    "Brightness": "亮度"
  },
  "Brightness Slider": {
    "Brightness Slider": "亮度滑桿"
  },
  "Brightness Value": {
    "Brightness Value": "亮度值"
  },
  "Brightness control not available": {
    "Brightness control not available": "亮度控制不可用"
  },
  "Browse": {
    "Browse": "瀏覽"
  },
  "Browse Plugins": {
    "Browse Plugins": "瀏覽插件"
  },
  "CPU": {
    "CPU": "CPU"
  },
  "CPU Graph": {
    "CPU Graph": "CPU 圖表"
  },
  "CPU Temperature": {
    "CPU Temperature": "CPU 溫度"
  },
  "CPU Usage": {
    "CPU Usage": "CPU 使用率"
  },
  "CPU temperature display": {
    "CPU temperature display": "CPU 溫度顯示"
  },
  "CPU usage indicator": {
    "CPU usage indicator": "CPU 使用率指示器"
  },
  "CUPS Insecure Filter Warning": {
    "CUPS Insecure Filter Warning": "CUPS 不安全過濾器警告"
  },
  "CUPS Missing Filter Warning": {
    "CUPS Missing Filter Warning": "CUPS 缺少過濾器警告"
  },
  "CUPS Print Server": {
    "CUPS Print Server": "CUPS 列印伺服器"
  },
  "CUPS not available": {
    "CUPS not available": "CUPS 不可用"
  },
  "Camera": {
    "Camera": "相機"
  },
  "Cancel": {
    "Cancel": "取消"
  },
  "Canceled": {
    "Canceled": "已取消"
  },
  "Cannot pair": {
    "Cannot pair": "無法配對"
  },
  "Capabilities": {
    "Capabilities": "功能"
  },
  "Capacity": {
    "Capacity": "容量"
  },
  "Caps Lock": {
    "Caps Lock": "大寫鎖定"
  },
  "Caps Lock Indicator": {
    "Caps Lock Indicator": "大小寫鎖定指示器"
  },
  "Center Section": {
    "Center Section": "中間區塊"
  },
  "Center Single Column": {
    "Center Single Column": "中央單欄"
  },
  "Center Tiling": {
    "Center Tiling": "居中平鋪"
  },
  "Certificate Password": {
    "Certificate Password": "憑證密碼"
  },
  "Change bar appearance": {
    "Change bar appearance": "變更欄外觀"
  },
  "Channel": {
    "Channel": "頻道"
  },
  "Charging": {
    "Charging": "充電中"
  },
  "Check for system updates": {
    "Check for system updates": "檢查系統更新"
  },
  "Choose Color": {
    "Choose Color": "選擇顏色"
  },
  "Choose Launcher Logo Color": {
    "Choose Launcher Logo Color": "選擇啟動器 Logo 顏色"
  },
  "Choose a color": {
    "Choose a color": "選擇顏色"
  },
  "Choose colors from palette": {
    "Choose colors from palette": "從調色盤選擇顏色"
  },
  "Choose how the weather widget is displayed": {
    "Choose how the weather widget is displayed": "選擇天氣小工具的顯示方式"
  },
  "Choose icon": {
    "Choose icon": "選擇圖示"
  },
  "Choose the background color for widgets": {
    "Choose the background color for widgets": "選擇部件的背景顏色"
  },
  "Choose the border accent color": {
    "Choose the border accent color": "選擇邊框強調色"
  },
  "Choose the logo displayed on the launcher button in DankBar": {
    "Choose the logo displayed on the launcher button in DankBar": "選擇 DankBar 啟動器按鈕上顯示的 logo"
  },
  "Choose where notification popups appear on screen": {
    "Choose where notification popups appear on screen": "選擇通知彈出視窗在螢幕上出現的位置"
  },
  "Choose where on-screen displays appear on screen": {
    "Choose where on-screen displays appear on screen": "選擇螢幕顯示出現在螢幕上的位置"
  },
  "Choose which displays show this widget": {
    "Choose which displays show this widget": "選擇哪些顯示器顯示此小工具"
  },
  "Choose which monitor shows the lock screen interface. Other monitors will display a solid color for OLED burn-in protection.": {
    "Choose which monitor shows the lock screen interface. Other monitors will display a solid color for OLED burn-in protection.": "選擇哪個監視器顯示鎖定畫面介面。其他監視器將顯示純色以保護 OLED 燒屏。"
  },
  "Cipher": {
    "Cipher": "密碼"
  },
  "Clear": {
    "Clear": "清除"
  },
  "Clear All": {
    "Clear All": "清除所有"
  },
  "Clear All History?": {
    "Clear All History?": "清除所有紀錄?"
  },
  "Clear All Jobs": {
    "Clear All Jobs": "清除所有工作"
  },
  "Clear all history when server starts": {
    "Clear all history when server starts": "伺服器啟動時清除所有歷史紀錄"
  },
  "Clear at Startup": {
    "Clear at Startup": "啟動時清除"
  },
  "Click 'Setup' to create %1 and add include to config.": {
    "Click 'Setup' to create %1 and add include to config.": "點擊「設定」以建立 %1 並新增到設定中。"
  },
  "Click 'Setup' to create cursor config and add include to your compositor config.": {
    "Click 'Setup' to create cursor config and add include to your compositor config.": "點擊「設定」以建立游標設定檔，並將其包含至您的合成器設定中。"
  },
  "Click 'Setup' to create dms/binds.kdl and add include to config.kdl.": {
    "Click 'Setup' to create dms/binds.kdl and add include to config.kdl.": "按一下「設定」以建立 dms/binds.kdl 並將其包含至 config.kdl 中。"
  },
  "Click 'Setup' to create the outputs config and add include to your compositor config.": {
    "Click 'Setup' to create the outputs config and add include to your compositor config.": "按一下「設定」以建立輸出組態並將其包含至合成器組態中。"
  },
  "Click Import to add a .ovpn or .conf": {
    "Click Import to add a .ovpn or .conf": "點擊匯入以新增 .ovpn 或 .conf"
  },
  "Click Through": {
    "Click Through": ""
  },
  "Click any shortcut to edit. Changes save to %1": {
    "Click any shortcut to edit. Changes save to %1": "點擊任一快捷鍵進行編輯。變更會儲存到 %1"
  },
  "Click any shortcut to edit. Changes save to dms/binds.kdl": {
    "Click any shortcut to edit. Changes save to dms/binds.kdl": "點擊任何快捷方式進行編輯。更改將保存到 dms/binds.kdl"
  },
  "Click to capture": {
    "Click to capture": "點擊擷取"
  },
  "Clipboard": {
    "Clipboard": "剪貼簿"
  },
  "Clipboard History": {
    "Clipboard History": "剪貼簿歷史"
  },
  "Clipboard Manager": {
    "Clipboard Manager": "剪貼簿管理"
  },
  "Clipboard service not available": {
    "Clipboard service not available": "剪貼簿服務無法使用"
  },
  "Clipboard works but nothing saved to disk": {
    "Clipboard works but nothing saved to disk": "剪貼簿運作正常但未儲存任何內容至磁碟"
  },
  "Clock": {
    "Clock": "時鐘"
  },
  "Clock Style": {
    "Clock Style": "時鐘樣式"
  },
  "Close": {
    "Close": "關閉"
  },
  "Close Overview on Launch": {
    "Close Overview on Launch": "啟動時關閉概覽"
  },
  "Color": {
    "Color": "顏色"
  },
  "Color Gamut": {
    "Color Gamut": "色域"
  },
  "Color Management": {
    "Color Management": "色彩管理"
  },
  "Color Mode": {
    "Color Mode": "顏色模式"
  },
  "Color Override": {
    "Color Override": "顏色覆蓋"
  },
  "Color Picker": {
    "Color Picker": "顏色選擇器"
  },
  "Color Temperature": {
    "Color Temperature": "色溫"
  },
  "Color displayed on monitors without the lock screen": {
    "Color displayed on monitors without the lock screen": "未顯示鎖定畫面的監視器上顯示的顏色"
  },
  "Color temperature for day time": {
    "Color temperature for day time": "白天螢幕的顏色溫度"
  },
  "Color temperature for night mode": {
    "Color temperature for night mode": "夜晚螢幕的顏色溫度"
  },
  "Colorful mix of bright contrasting accents.": {
    "Colorful mix of bright contrasting accents.": "明亮對比點綴的繽紛組合。"
  },
  "Column": {
    "Column": "欄"
  },
  "Command": {
    "Command": "指令"
  },
  "Communication": {
    "Communication": "通訊"
  },
  "Compact": {
    "Compact": "精簡"
  },
  "Compact Mode": {
    "Compact Mode": "緊湊模式"
  },
  "Completed": {
    "Completed": "已完成"
  },
  "Compositor": {
    "Compositor": "合成器"
  },
  "Compositor Settings": {
    "Compositor Settings": "合成器設定"
  },
  "Config Format": {
    "Config Format": "配置格式"
  },
  "Config action: %1": {
    "Config action: %1": "組態動作：%1"
  },
  "Config validation failed": {
    "Config validation failed": "配置驗證失敗"
  },
  "Configuration": {
    "Configuration": "配置"
  },
  "Configuration activated": {
    "Configuration activated": "配置已啟動"
  },
  "Configuration will be preserved when this display reconnects": {
    "Configuration will be preserved when this display reconnects": "此顯示器重新連線時將保留配置"
  },
  "Configure a new printer": {
    "Configure a new printer": "設定新印表機"
  },
  "Configure icons for named workspaces. Icons take priority over numbers when both are enabled.": {
    "Configure icons for named workspaces. Icons take priority over numbers when both are enabled.": "為命名工作區配置圖示。當同時啟用圖示和數字時，圖示優先於數字。"
  },
  "Configure which displays show shell components": {
    "Configure which displays show shell components": "配置哪些顯示器顯示 shell 元件"
  },
  "Confirm": {
    "Confirm": "確認"
  },
  "Confirm Delete": {
    "Confirm Delete": "確認刪除"
  },
  "Confirm Display Changes": {
    "Confirm Display Changes": "確認顯示變更"
  },
  "Confirm passkey for ": {
    "Confirm passkey for ": "確認密碼 "
  },
  "Conflicts with: %1": {
    "Conflicts with: %1": "與 %1 衝突"
  },
  "Connect": {
    "Connect": "連線"
  },
  "Connect to Hidden Network": {
    "Connect to Hidden Network": "連線到隱藏網路"
  },
  "Connect to VPN": {
    "Connect to VPN": "連線到 VPN"
  },
  "Connect to Wi-Fi": {
    "Connect to Wi-Fi": "連線到 Wi-Fi"
  },
  "Connected": {
    "Connected": "已連接"
  },
  "Connected Displays": {
    "Connected Displays": "已連接的螢幕"
  },
  "Connecting to Device": {
    "Connecting to Device": "正在連接裝置"
  },
  "Connecting...": {
    "Connecting...": "連線中..."
  },
  "Contrast": {
    "Contrast": "對比"
  },
  "Control Center": {
    "Control Center": "控制台"
  },
  "Control currently playing media": {
    "Control currently playing media": "控制目前播放器"
  },
  "Control workspaces and columns by scrolling on the bar": {
    "Control workspaces and columns by scrolling on the bar": "透過在列上捲動來控制工作區和欄位"
  },
  "Controls opacity of all popouts, modals, and their content layers": {
    "Controls opacity of all popouts, modals, and their content layers": "控制所有彈出視窗、互動視窗及其內容層的透明度"
  },
  "Cooldown": {
    "Cooldown": "冷卻時間"
  },
  "Copied to clipboard": {
    "Copied to clipboard": "複製到剪貼簿"
  },
  "Copied!": {
    "Copied!": "已複製!"
  },
  "Copy": {
    "Copy": "複製"
  },
  "Copy PID": {
    "Copy PID": "複製 PID"
  },
  "Copy Process Name": {
    "Copy Process Name": "複製程序名"
  },
  "Corner Radius": {
    "Corner Radius": "圓角半徑"
  },
  "Corner Radius Override": {
    "Corner Radius Override": "圓角半徑覆寫"
  },
  "Corners & Background": {
    "Corners & Background": "邊角與背景"
  },
  "Cover Open": {
    "Cover Open": "上蓋開啟"
  },
  "Create Dir": {
    "Create Dir": "新建資料夾"
  },
  "Create Printer": {
    "Create Printer": "建立印表機"
  },
  "Creating...": {
    "Creating...": "建立中..."
  },
  "Critical Priority": {
    "Critical Priority": "關鍵優先級"
  },
  "Current Items": {
    "Current Items": "目前項目"
  },
  "Current Period": {
    "Current Period": "目前週期"
  },
  "Current Status": {
    "Current Status": "目前狀態"
  },
  "Current Temp": {
    "Current Temp": "目前溫度"
  },
  "Current Weather": {
    "Current Weather": "目前天氣"
  },
  "Current time and date display": {
    "Current time and date display": "目前日期時間顯示"
  },
  "Current weather conditions and temperature": {
    "Current weather conditions and temperature": "目前天氣狀況和溫度"
  },
  "Current: %1": {
    "Current: %1": "目前：%1"
  },
  "Cursor Config Not Configured": {
    "Cursor Config Not Configured": "游標設定檔未設定"
  },
  "Cursor Include Missing": {
    "Cursor Include Missing": "游標包含檔遺失"
  },
  "Cursor Size": {
    "Cursor Size": "游標大小"
  },
  "Cursor Theme": {
    "Cursor Theme": "游標主題"
  },
  "Custom": {
    "Custom": "自訂"
  },
  "Custom Color": {
    "Custom Color": "自訂顏色"
  },
  "Custom Duration": {
    "Custom Duration": "自訂持續時間"
  },
  "Custom Hibernate Command": {
    "Custom Hibernate Command": "自訂休眠指令"
  },
  "Custom Location": {
    "Custom Location": "自訂位置"
  },
  "Custom Lock Command": {
    "Custom Lock Command": "自訂鎖定指令"
  },
  "Custom Logout Command": {
    "Custom Logout Command": "自訂登出指令"
  },
  "Custom Power Actions": {
    "Custom Power Actions": "自訂電源選項"
  },
  "Custom Power Off Command": {
    "Custom Power Off Command": "自訂關機指令"
  },
  "Custom Reboot Command": {
    "Custom Reboot Command": "自訂重新啟動指令"
  },
  "Custom Suspend Command": {
    "Custom Suspend Command": "自訂睡眠指令"
  },
  "Custom Transparency": {
    "Custom Transparency": "自訂透明度"
  },
  "Custom...": {
    "Custom...": "自訂..."
  },
  "Custom: ": {
    "Custom: ": "自訂: "
  },
  "Customizable empty space": {
    "Customizable empty space": "可自訂空白空間"
  },
  "Customize which actions appear in the power menu": {
    "Customize which actions appear in the power menu": "自訂電源選單中顯示的動作"
  },
  "DDC/CI monitor": {
    "DDC/CI monitor": "DDC/CI 顯示器"
  },
  "DEMO MODE - Click anywhere to exit": {
    "DEMO MODE - Click anywhere to exit": "演示模式 - 點擊任意處關閉"
  },
  "DMS Plugin Manager Unavailable": {
    "DMS Plugin Manager Unavailable": "DMS 插件管理器不可用"
  },
  "DMS out of date": {
    "DMS out of date": "DMS 已過期"
  },
  "DMS service is not connected. Clipboard settings are unavailable.": {
    "DMS service is not connected. Clipboard settings are unavailable.": "DMS 服務未連線。剪貼簿設定無法使用。"
  },
  "DMS shell actions (launcher, clipboard, etc.)": {
    "DMS shell actions (launcher, clipboard, etc.)": "DMS shell 動作 (啟動器、剪貼簿等)"
  },
  "DMS_SOCKET not available": {
    "DMS_SOCKET not available": "DMS_SOCKET 不可用"
  },
  "DWL service not available": {
    "DWL service not available": "DWL 服務不可用"
  },
  "Daily Forecast": {
    "Daily Forecast": "每日預報"
  },
  "Daily at:": {
    "Daily at:": "每日:"
  },
  "Dank": {
    "Dank": "Dank"
  },
  "Dank Bar": {
    "Dank Bar": "Dank Bar"
  },
  "DankSearch not available": {
    "DankSearch not available": "DankSearch 不可用"
  },
  "DankShell & System Icons (requires restart)": {
    "DankShell & System Icons (requires restart)": "DankShell 和系統圖示（需要重新啟動）"
  },
  "Dark Mode": {
    "Dark Mode": "深色主題"
  },
  "Darken Modal Background": {
    "Darken Modal Background": "暗化模態背景"
  },
  "Date Format": {
    "Date Format": "日期格式"
  },
  "Dawn (Astronomical Twilight)": {
    "Dawn (Astronomical Twilight)": "黎明 (天文曙光)"
  },
  "Dawn (Civil Twilight)": {
    "Dawn (Civil Twilight)": "黎明 (民用曙光)"
  },
  "Dawn (Nautical Twilight)": {
    "Dawn (Nautical Twilight)": "黎明 (航海曙光)"
  },
  "Day Temperature": {
    "Day Temperature": "日間色溫"
  },
  "Daytime": {
    "Daytime": "白天"
  },
  "Deck": {
    "Deck": "Deck"
  },
  "Default": {
    "Default": "預設"
  },
  "Default Width (%)": {
    "Default Width (%)": "預設寬度 (%)"
  },
  "Default selected action": {
    "Default selected action": "預設選定的動作"
  },
  "Defaults": {
    "Defaults": "預設"
  },
  "Del: Clear • Shift+Del: Clear All • 1-9: Actions • F10: Help • Esc: Close": {
    "Del: Clear • Shift+Del: Clear All • 1-9: Actions • F10: Help • Esc: Close": "Del: 清除 • Shift+Del: 清除所有 • 1-9: 動作 • F10: 幫助 • Esc: 關閉"
  },
  "Delete": {
    "Delete": "刪除"
  },
  "Delete Class": {
    "Delete Class": "刪除類別"
  },
  "Delete Printer": {
    "Delete Printer": "刪除印表機"
  },
  "Delete VPN": {
    "Delete VPN": "刪除 VPN"
  },
  "Derives colors that closely match the underlying image.": {
    "Derives colors that closely match the underlying image.": "提取與底層圖像高度匹配的顏色。"
  },
  "Description": {
    "Description": "描述"
  },
  "Desktop Clock": {
    "Desktop Clock": "桌面時鐘"
  },
  "Desktop Widget": {
    "Desktop Widget": "桌面小工具"
  },
  "Desktop Widgets": {
    "Desktop Widgets": "桌面小工具"
  },
  "Desktop background images": {
    "Desktop background images": "桌面背景圖片"
  },
  "Desktop clock widget description": {
    "Analog, digital, or stacked clock display": "類比、數位或堆疊時鐘顯示"
  },
  "Desktop clock widget name": {
    "Desktop Clock": "桌面時鐘"
  },
  "Detailed": {
    "Detailed": "詳細"
  },
  "Development": {
    "Development": "開發"
  },
  "Device": {
    "Device": "設備"
  },
  "Device connections": {
    "Device connections": "裝置連線"
  },
  "Device paired": {
    "Device paired": "裝置已配對"
  },
  "Digital": {
    "Digital": "數位"
  },
  "Disable Autoconnect": {
    "Disable Autoconnect": "關閉自動連線"
  },
  "Disable Clipboard Manager": {
    "Disable Clipboard Manager": "停用剪貼簿管理員"
  },
  "Disable History Persistence": {
    "Disable History Persistence": "停用歷史紀錄持久性"
  },
  "Disable Output": {
    "Disable Output": "停用輸出"
  },
  "Disable clipboard manager entirely (requires restart)": {
    "Disable clipboard manager entirely (requires restart)": "完全停用剪貼簿管理員 (需要重新啟動)"
  },
  "Disabled": {
    "Disabled": "已停用"
  },
  "Disabling WiFi...": {
    "Disabling WiFi...": "正在停用 Wi-Fi..."
  },
  "Discard": {
    "Discard": "捨棄"
  },
  "Disconnect": {
    "Disconnect": "斷開連線"
  },
  "Disconnected": {
    "Disconnected": "已斷開連接"
  },
  "Disconnected from WiFi": {
    "Disconnected from WiFi": "已中斷 WiFi 連線"
  },
  "Disk": {
    "Disk": "硬碟"
  },
  "Disk Usage": {
    "Disk Usage": "硬碟使用率"
  },
  "Dismiss": {
    "Dismiss": "忽略"
  },
  "Display Assignment": {
    "Display Assignment": "顯示分配"
  },
  "Display Name Format": {
    "Display Name Format": "顯示名稱格式"
  },
  "Display Settings": {
    "Display Settings": "顯示器設定"
  },
  "Display a dock with pinned and running applications": {
    "Display a dock with pinned and running applications": "顯示一個包含釘選和正在執行的應用程式的 Dock"
  },
  "Display all priorities over fullscreen apps": {
    "Display all priorities over fullscreen apps": "顯示全螢幕應用程式上的所有優先級"
  },
  "Display and switch DWL layouts": {
    "Display and switch DWL layouts": "顯示並切換 DWL 佈局"
  },
  "Display application icons in workspace indicators": {
    "Display application icons in workspace indicators": "在工作區標籤中顯示應用程式圖標"
  },
  "Display brightness control": {
    "Display brightness control": "顯示器亮度控制"
  },
  "Display configuration is not available. WLR output management protocol not supported.": {
    "Display configuration is not available. WLR output management protocol not supported.": "顯示器配置不可用。不支援 WLR 輸出管理通訊協定。"
  },
  "Display currently focused application title": {
    "Display currently focused application title": "顯示目前焦點應用程式的標題"
  },
  "Display hourly weather predictions": {
    "Display hourly weather predictions": "顯示每小時天氣預報"
  },
  "Display only workspaces that contain windows": {
    "Display only workspaces that contain windows": "只顯示包含視窗的工作區"
  },
  "Display power menu actions in a grid instead of a list": {
    "Display power menu actions in a grid instead of a list": "以網格而非列表顯示電源選單操作"
  },
  "Display seconds in the clock": {
    "Display seconds in the clock": "在時鐘中顯示秒數"
  },
  "Display the power system menu": {
    "Display the power system menu": "顯示電源系統選單"
  },
  "Display volume and brightness percentage values in OSD popups": {
    "Display volume and brightness percentage values in OSD popups": "在 OSD 彈出視窗中顯示音量和亮度百分比值"
  },
  "Displays": {
    "Displays": "螢幕"
  },
  "Displays the active keyboard layout and allows switching": {
    "Displays the active keyboard layout and allows switching": "顯示目前鍵盤布局且允許切換"
  },
  "Diverse palette spanning the full spectrum.": {
    "Diverse palette spanning the full spectrum.": "涵蓋整個光譜的多元調色板。"
  },
  "Do Not Disturb": {
    "Do Not Disturb": "請勿打擾"
  },
  "Dock": {
    "Dock": "Dock"
  },
  "Dock & Launcher": {
    "Dock & Launcher": "Dock 和啟動器"
  },
  "Dock Position": {
    "Dock Position": "Dock 位置"
  },
  "Dock Transparency": {
    "Dock Transparency": "Dock 透明度"
  },
  "Dock Visibility": {
    "Dock Visibility": "Dock 可見性"
  },
  "Docs": {
    "Docs": "文件"
  },
  "Domain (optional)": {
    "Domain (optional)": "網域 (可選)"
  },
  "Don't Change": {
    "Don't Change": "不要變更"
  },
  "Don't Save": {
    "Don't Save": "不要儲存"
  },
  "Door Open": {
    "Door Open": "門開啟"
  },
  "Drag widgets to reorder within sections. Use the eye icon to hide/show widgets (maintains spacing), or X to remove them completely.": {
    "Drag widgets to reorder within sections. Use the eye icon to hide/show widgets (maintains spacing), or X to remove them completely.": "拖曳部件即可在版塊內重新排序。使用眼睛圖示隱藏/顯示部件 (會保持間距)，或使用 X 將其完全移除。"
  },
  "Driver": {
    "Driver": "驅動程式"
  },
  "Duplicate": {
    "Duplicate": "複製"
  },
  "Duplicate Wallpaper with Blur": {
    "Duplicate Wallpaper with Blur": "模糊化重複桌布"
  },
  "Dusk (Astronomical Twilight)": {
    "Dusk (Astronomical Twilight)": "黃昏 (天文暮光)"
  },
  "Dusk (Civil Twighlight)": {
    "Dusk (Civil Twighlight)": "黃昏 (民用暮光)"
  },
  "Dusk (Nautical Twilight)": {
    "Dusk (Nautical Twilight)": "黃昏 (航海暮光)"
  },
  "Edge Spacing": {
    "Edge Spacing": "邊緣間距"
  },
  "Education": {
    "Education": "教育"
  },
  "Empty": {
    "Empty": "空白"
  },
  "Enable 10-bit color depth for wider color gamut and HDR support": {
    "Enable 10-bit color depth for wider color gamut and HDR support": "啟用 10 位元色彩深度以獲得更寬廣的色域和 HDR 支援"
  },
  "Enable Autoconnect": {
    "Enable Autoconnect": "啟用自動連線"
  },
  "Enable Bar": {
    "Enable Bar": "啟用欄"
  },
  "Enable Desktop Clock": {
    "Enable Desktop Clock": "啟用桌面時鐘"
  },
  "Enable Do Not Disturb": {
    "Enable Do Not Disturb": "啟用勿擾模式"
  },
  "Enable GPU Temperature": {
    "Enable GPU Temperature": "啟用 GPU 溫度"
  },
  "Enable Overview Overlay": {
    "Enable Overview Overlay": "啟用概覽疊加層"
  },
  "Enable System Monitor": {
    "Enable System Monitor": "啟用系統監視器"
  },
  "Enable System Sounds": {
    "Enable System Sounds": "啟用系統音效"
  },
  "Enable Weather": {
    "Enable Weather": "啟用天氣預報"
  },
  "Enable WiFi": {
    "Enable WiFi": "啟用 WiFi"
  },
  "Enable compositor-targetable blur layer (namespace: dms:blurwallpaper). Requires manual niri configuration.": {
    "Enable compositor-targetable blur layer (namespace: dms:blurwallpaper). Requires manual niri configuration.": "啟用合成器可定位的模糊圖層（命名空間：dms:blurwallpaper）。需要手動配置 niri。"
  },
  "Enable fingerprint authentication": {
    "Enable fingerprint authentication": "啟用指紋驗證"
  },
  "Enable loginctl lock integration": {
    "Enable loginctl lock integration": "啟用 loginctl 鎖定整合"
  },
  "Enable password field display on the lock screen window": {
    "Show Password Field": "顯示密碼欄位"
  },
  "Enable power action icon on the lock screen window": {
    "Show Power Actions": "顯示電源動作"
  },
  "Enable profile image display on the lock screen window": {
    "Show Profile Image": "顯示個人資料圖片"
  },
  "Enable system date display on the lock screen window": {
    "Show System Date": "顯示系統日期"
  },
  "Enable system status icons on the lock screen window": {
    "Show System Icons": "顯示系統圖示"
  },
  "Enable system time display on the lock screen window": {
    "Show System Time": "顯示系統時間"
  },
  "Enabled": {
    "Enabled": "已啟用"
  },
  "Enabling WiFi...": {
    "Enabling WiFi...": "正在啟用 Wi-Fi..."
  },
  "End": {
    "End": "結束"
  },
  "Enter 6-digit passkey": {
    "Enter 6-digit passkey": "輸入 6 位密碼"
  },
  "Enter PIN": {
    "Enter PIN": "請輸入 PIN"
  },
  "Enter PIN for ": {
    "Enter PIN for ": "請輸入 PIN 給 "
  },
  "Enter a search query": {
    "Enter a search query": "輸入要尋找的檔案"
  },
  "Enter credentials for ": {
    "Enter credentials for ": "輸入憑證 "
  },
  "Enter custom lock screen format (e.g., dddd, MMMM d)": {
    "Enter custom lock screen format (e.g., dddd, MMMM d)": "自訂鎖定畫面的日期格式 (例: dddd, MMMM d)"
  },
  "Enter custom top bar format (e.g., ddd MMM d)": {
    "Enter custom top bar format (e.g., ddd MMM d)": "自訂頂部欄的日期格式 (例: ddd, MMM d)"
  },
  "Enter filename...": {
    "Enter filename...": "請輸檔案名稱..."
  },
  "Enter launch prefix (e.g., 'uwsm-app')": {
    "Enter launch prefix (e.g., 'uwsm-app')": "輸入啟動前綴（例如：「uwsm-app」）"
  },
  "Enter network name and password": {
    "Enter network name and password": "輸入網路名稱和密碼"
  },
  "Enter passkey for ": {
    "Enter passkey for ": "請輸入密碼給 "
  },
  "Enter password for ": {
    "Enter password for ": "輸入密碼 "
  },
  "Enter this passkey on ": {
    "Enter this passkey on ": "輸入此密碼 "
  },
  "Enterprise": {
    "Enterprise": "企業"
  },
  "Error": {
    "Error": "錯誤"
  },
  "Ethernet": {
    "Ethernet": "乙太網路"
  },
  "Exclusive Zone Offset": {
    "Exclusive Zone Offset": "獨佔區域偏移"
  },
  "Experimental Feature": {
    "Experimental Feature": "實驗性功能"
  },
  "Exponential": {
    "Exponential": "指數"
  },
  "F1/I: Toggle • F10: Help": {
    "F1/I: Toggle • F10: Help": "F1/I: 切換 • F10: 幫助"
  },
  "Fade grace period": {
    "Fade grace period": "淡出緩衝期"
  },
  "Fade to lock screen": {
    "Fade to lock screen": "淡出至鎖定螢幕"
  },
  "Fade to monitor off": {
    "Fade to monitor off": "螢幕淡出關閉"
  },
  "Failed to activate configuration": {
    "Failed to activate configuration": "無法啟動配置"
  },
  "Failed to add binds include": {
    "Failed to add binds include": "新增綁定包含失敗"
  },
  "Failed to add printer to class": {
    "Failed to add printer to class": "無法將印表機新增至類別"
  },
  "Failed to cancel all jobs": {
    "Failed to cancel all jobs": "無法取消所有工作"
  },
  "Failed to cancel selected job": {
    "Failed to cancel selected job": "取消選定工作失敗"
  },
  "Failed to connect VPN": {
    "Failed to connect VPN": "VPN 連線失敗"
  },
  "Failed to connect to %1": {
    "Failed to connect to %1": "無法連線至 %1"
  },
  "Failed to copy entry": {
    "Failed to copy entry": "複製項目失敗"
  },
  "Failed to create printer": {
    "Failed to create printer": "無法建立印表機"
  },
  "Failed to delete VPN": {
    "Failed to delete VPN": "刪除 VPN 失敗"
  },
  "Failed to delete class": {
    "Failed to delete class": "無法刪除類別"
  },
  "Failed to delete printer": {
    "Failed to delete printer": "無法刪除印表機"
  },
  "Failed to disable job acceptance": {
    "Failed to disable job acceptance": "無法停用工作接受"
  },
  "Failed to disable night mode": {
    "Failed to disable night mode": "無法停用夜間模式"
  },
  "Failed to disconnect VPN": {
    "Failed to disconnect VPN": "無法斷開 VPN"
  },
  "Failed to disconnect VPNs": {
    "Failed to disconnect VPNs": "無法斷開 VPN"
  },
  "Failed to disconnect WiFi": {
    "Failed to disconnect WiFi": "無法斷開 WiFi"
  },
  "Failed to enable IP location": {
    "Failed to enable IP location": "無法啟用 IP 位置"
  },
  "Failed to enable WiFi": {
    "Failed to enable WiFi": "無法啟用 WiFi"
  },
  "Failed to enable job acceptance": {
    "Failed to enable job acceptance": "無法啟用工作接受"
  },
  "Failed to enable night mode": {
    "Failed to enable night mode": "無法啟用夜間模式"
  },
  "Failed to hold job": {
    "Failed to hold job": "無法保留工作"
  },
  "Failed to import VPN": {
    "Failed to import VPN": "匯入 VPN 失敗"
  },
  "Failed to load VPN config": {
    "Failed to load VPN config": "載入 VPN 設定失敗"
  },
  "Failed to load clipboard configuration.": {
    "Failed to load clipboard configuration.": "載入剪貼簿組態失敗。"
  },
  "Failed to move job": {
    "Failed to move job": "無法移動工作"
  },
  "Failed to parse plugin_settings.json": {
    "Failed to parse plugin_settings.json": "無法解析 plugin_settings.json"
  },
  "Failed to parse session.json": {
    "Failed to parse session.json": "無法解析 session.json"
  },
  "Failed to parse settings.json": {
    "Failed to parse settings.json": "無法解析 settings.json"
  },
  "Failed to pause printer": {
    "Failed to pause printer": "無法暫停印表機"
  },
  "Failed to print test page": {
    "Failed to print test page": "無法列印測試頁"
  },
  "Failed to remove device": {
    "Failed to remove device": "無法移除裝置"
  },
  "Failed to remove keybind": {
    "Failed to remove keybind": "移除按鍵綁定失敗"
  },
  "Failed to remove printer from class": {
    "Failed to remove printer from class": "無法從類別中移除印表機"
  },
  "Failed to restart job": {
    "Failed to restart job": "無法重新啟動工作"
  },
  "Failed to resume printer": {
    "Failed to resume printer": "印表機恢復失敗"
  },
  "Failed to save clipboard setting": {
    "Failed to save clipboard setting": "儲存剪貼簿設定失敗"
  },
  "Failed to save keybind": {
    "Failed to save keybind": "保存按鍵綁定失敗"
  },
  "Failed to set brightness": {
    "Failed to set brightness": "無法設定亮度"
  },
  "Failed to set night mode location": {
    "Failed to set night mode location": "無法設定夜間模式位置"
  },
  "Failed to set night mode schedule": {
    "Failed to set night mode schedule": "無法設定夜間模式排程"
  },
  "Failed to set night mode temperature": {
    "Failed to set night mode temperature": "無法設定夜間模式色溫"
  },
  "Failed to set profile image": {
    "Failed to set profile image": "無法設定個人資料圖片"
  },
  "Failed to set profile image: %1": {
    "Failed to set profile image: %1": "無法設定個人檔案圖片：%1"
  },
  "Failed to start connection to %1": {
    "Failed to start connection to %1": "無法啟動連線至 %1"
  },
  "Failed to update VPN": {
    "Failed to update VPN": "更新 VPN 失敗"
  },
  "Failed to update autoconnect": {
    "Failed to update autoconnect": "自動連線更新失敗"
  },
  "Failed to update description": {
    "Failed to update description": "無法更新描述"
  },
  "Failed to update location": {
    "Failed to update location": "無法更新位置"
  },
  "Failed to update sharing": {
    "Failed to update sharing": "無法更新分享設定"
  },
  "Failed to write temp file for validation": {
    "Failed to write temp file for validation": "寫入驗證的暫存檔案失敗"
  },
  "Feels": {
    "Feels": "體感"
  },
  "Feels Like": {
    "Feels Like": "體感溫度"
  },
  "File": {
    "File": "檔案"
  },
  "File Already Exists": {
    "File Already Exists": "檔案已經存在"
  },
  "File Information": {
    "File Information": "檔案資訊"
  },
  "Files": {
    "Files": "檔案"
  },
  "Filesystem usage monitoring": {
    "Filesystem usage monitoring": "檔案系統使用量監控"
  },
  "Find in Text": {
    "Find in Text": "尋找文字"
  },
  "Find in note...": {
    "Find in note...": "尋找筆記..."
  },
  "Fine-tune animation timing in milliseconds": {
    "Fine-tune animation timing in milliseconds": "以毫秒為單位微調動畫時間"
  },
  "First Time Setup": {
    "First Time Setup": "首次設定"
  },
  "Fix Now": {
    "Fix Now": "立即修復"
  },
  "Fixing...": {
    "Fixing...": "正在修復..."
  },
  "Flags": {
    "Flags": "標幟"
  },
  "Flipped": {
    "Flipped": "翻轉"
  },
  "Flipped 180°": {
    "Flipped 180°": "翻轉 180°"
  },
  "Flipped 270°": {
    "Flipped 270°": "翻轉 270°"
  },
  "Flipped 90°": {
    "Flipped 90°": "翻轉 90°"
  },
  "Focus at Startup": {
    "Focus at Startup": "啟動時聚焦"
  },
  "Focused Border": {
    "Focused Border": ""
  },
  "Focused Color": {
    "Focused Color": ""
  },
  "Focused Window": {
    "Focused Window": "視窗對焦"
  },
  "Follow Monitor Focus": {
    "Follow Monitor Focus": ""
  },
  "Follow focus": {
    "Follow focus": "跟隨焦點"
  },
  "Font Family": {
    "Font Family": "字體"
  },
  "Font Scale": {
    "Font Scale": "字體比例"
  },
  "Font Size": {
    "Font Size": "字體大小"
  },
  "Font Weight": {
    "Font Weight": "字體粗細"
  },
  "Force HDR": {
    "Force HDR": "強制 HDR"
  },
  "Force Kill Process": {
    "Force Kill Process": "強制結束程序"
  },
  "Force Wide Color": {
    "Force Wide Color": "強制廣色域"
  },
  "Force terminal applications to always use dark color schemes": {
    "Force terminal applications to always use dark color schemes": "強制終端應用程式始終使用深色配色方案"
  },
  "Forecast": {
    "Forecast": "預報"
  },
  "Forecast Days": {
    "Forecast Days": "預報天數"
  },
  "Forecast Not Available": {
    "Forecast Not Available": "預報不可用"
  },
  "Forget": {
    "Forget": "忘記"
  },
  "Forget Device": {
    "Forget Device": "忘記設備"
  },
  "Forget Network": {
    "Forget Network": "忘記網路"
  },
  "Forgot network %1": {
    "Forgot network %1": "忘記網路 %1"
  },
  "Format Legend": {
    "Format Legend": "格式說明"
  },
  "Frequency": {
    "Frequency": "頻率"
  },
  "Fun": {
    "Fun": "有趣的"
  },
  "GPU": {
    "GPU": "GPU"
  },
  "GPU Temperature": {
    "GPU Temperature": "GPU 溫度"
  },
  "Games": {
    "Games": "遊戲"
  },
  "Gamma Control": {
    "Gamma Control": "Gamma 控制"
  },
  "Gamma control not available. Requires DMS API v6+.": {
    "Gamma control not available. Requires DMS API v6+.": "Gamma 控制不可用。需要 DMS API v6+。"
  },
  "GitHub": {
    "GitHub": "GitHub"
  },
  "Golden Hour": {
    "Golden Hour": "黃金時段"
  },
  "Good": {
    "Good": "好"
  },
  "Goth Corner Radius": {
    "Goth Corner Radius": "圓角半徑"
  },
  "Goth Corners": {
    "Goth Corners": "圓角介面融合"
  },
  "Gradually fade the screen before locking with a configurable grace period": {
    "Gradually fade the screen before locking with a configurable grace period": "在鎖定前逐漸淡出螢幕，並帶有可設定的緩衝期"
  },
  "Gradually fade the screen before turning off monitors with a configurable grace period": {
    "Gradually fade the screen before turning off monitors with a configurable grace period": "關閉顯示器前逐漸淡化螢幕，可設定緩衝期"
  },
  "Graph Time Range": {
    "Graph Time Range": "圖表時間範圍"
  },
  "Graphics": {
    "Graphics": "圖形"
  },
  "Grid": {
    "Grid": "網格"
  },
  "Grid Columns": {
    "Grid Columns": "網格欄數"
  },
  "Group": {
    "Group": ""
  },
  "Group Workspace Apps": {
    "Group Workspace Apps": "群組工作區應用程式"
  },
  "Group by App": {
    "Group by App": "App 分組"
  },
  "Group multiple windows of the same app together with a window count indicator": {
    "Group multiple windows of the same app together with a window count indicator": "將同一應用程式的多個視窗匯集在一起，並附帶視窗數量指示器"
  },
  "Group removed": {
    "Group removed": ""
  },
  "Group repeated application icons in unfocused workspaces": {
    "Group repeated application icons in unfocused workspaces": "群組非作用中工作區的重複應用程式圖示"
  },
  "Groups": {
    "Groups": ""
  },
  "HDR (EDID)": {
    "HDR (EDID)": "HDR (EDID)"
  },
  "HDR Tone Mapping": {
    "HDR Tone Mapping": "HDR 色調映射"
  },
  "HDR mode is experimental. Verify your monitor supports HDR before enabling.": {
    "HDR mode is experimental. Verify your monitor supports HDR before enabling.": "HDR 模式為實驗性質。啟用前請確認您的顯示器支援 HDR。"
  },
  "HSV": {
    "HSV": "HSV"
  },
  "Health": {
    "Health": "健康狀態"
  },
  "Held": {
    "Held": "保留"
  },
  "Help": {
    "Help": "說明"
  },
  "Hex": {
    "Hex": "Hex"
  },
  "Hibernate": {
    "Hibernate": "休眠"
  },
  "Hidden": {
    "Hidden": "隱藏的"
  },
  "Hidden Network": {
    "Hidden Network": "隱藏網路"
  },
  "Hide Delay": {
    "Hide Delay": "隱藏延遲"
  },
  "Hide When Typing": {
    "Hide When Typing": "打字時隱藏"
  },
  "Hide When Windows Open": {
    "Hide When Windows Open": "視窗開啟時隱藏"
  },
  "Hide cursor after inactivity (0 = disabled)": {
    "Hide cursor after inactivity (0 = disabled)": "閒置後隱藏游標 (0 = 停用)"
  },
  "Hide cursor when pressing keyboard keys": {
    "Hide cursor when pressing keyboard keys": "按下鍵盤按鍵時隱藏游標"
  },
  "Hide cursor when using touch input": {
    "Hide cursor when using touch input": "使用觸控輸入時隱藏游標"
  },
  "Hide on Touch": {
    "Hide on Touch": "觸控時隱藏"
  },
  "Hide the dock when not in use and reveal it when hovering near the dock area": {
    "Hide the dock when not in use and reveal it when hovering near the dock area": "不使用時隱藏 Dock，並在 Dock 區域附近懸停時顯示 Dock"
  },
  "High-fidelity palette that preserves source hues.": {
    "High-fidelity palette that preserves source hues.": "保留來源色調的高保真調色板。"
  },
  "History Settings": {
    "History Settings": "歷史紀錄設定"
  },
  "Hold Duration": {
    "Hold Duration": "按住持續時間"
  },
  "Hold longer to confirm": {
    "Hold longer to confirm": "按住更長時間以確認"
  },
  "Hold to Confirm Power Actions": {
    "Hold to Confirm Power Actions": "按住以確認電源操作"
  },
  "Hold to confirm (%1 ms)": {
    "Hold to confirm (%1 ms)": "按住以確認 (%1 毫秒)"
  },
  "Hold to confirm (%1s)": {
    "Hold to confirm (%1s)": "按住以確認 (%1s)"
  },
  "Hot Corners": {
    "Hot Corners": "熱區角落"
  },
  "Hotkey overlay title (optional)": {
    "Hotkey overlay title (optional)": "快捷鍵疊加層標題 (可選)"
  },
  "Hour": {
    "Hour": "小時"
  },
  "Hourly Forecast": {
    "Hourly Forecast": "每小時預報"
  },
  "Hourly Forecast Count": {
    "Hourly Forecast Count": "每小時預報數量"
  },
  "How often to change wallpaper": {
    "How often to change wallpaper": "多久更換一次桌布"
  },
  "Humidity": {
    "Humidity": "濕度"
  },
  "Hyprland Layout Overrides": {
    "Hyprland Layout Overrides": "Hyprland 版面配置覆寫"
  },
  "I Understand": {
    "I Understand": "我了解"
  },
  "IP": {
    "IP": "IP"
  },
  "IP Address:": {
    "IP Address:": "IP 位址："
  },
  "Icon Size": {
    "Icon Size": "圖示大小"
  },
  "Icon Theme": {
    "Icon Theme": "圖示主題"
  },
  "Idle": {
    "Idle": "閒置"
  },
  "Idle Inhibitor": {
    "Idle Inhibitor": "空閒抑制器"
  },
  "Idle Settings": {
    "Idle Settings": "閒置設定"
  },
  "Idle monitoring not supported - requires newer Quickshell version": {
    "Idle monitoring not supported - requires newer Quickshell version": "不支援閒置監控 - 需要最新的 Quickshell 版本"
  },
  "If the field is hidden, it will appear as soon as a key is pressed.": {
    "If the field is hidden, it will appear as soon as a key is pressed.": "如果此欄位已隱藏，只要按下按鍵便會顯示。"
  },
  "Image": {
    "Image": "圖片"
  },
  "Image copied to clipboard": {
    "Image copied to clipboard": "影像已複製到剪貼簿"
  },
  "Import": {
    "Import": "匯入"
  },
  "Import VPN": {
    "Import VPN": "匯入 VPN"
  },
  "Inactive Monitor Color": {
    "Inactive Monitor Color": "非活動監視器顏色"
  },
  "Include Transitions": {
    "Include Transitions": "包括過渡"
  },
  "Incompatible Plugins Loaded": {
    "Incompatible Plugins Loaded": "載入了不相容的外掛程式"
  },
  "Incorrect password": {
    "Incorrect password": "密碼錯誤"
  },
  "Indicator Style": {
    "Indicator Style": "指示樣式"
  },
  "Individual Batteries": {
    "Individual Batteries": "獨立電池"
  },
  "Individual bar configuration": {
    "Individual bar configuration": "個別欄設定"
  },
  "Inherit": {
    "Inherit": "繼承"
  },
  "Input Devices": {
    "Input Devices": "輸入設備"
  },
  "Input Volume Slider": {
    "Input Volume Slider": "輸入音量滑桿"
  },
  "Install plugins from the DMS plugin registry": {
    "Install plugins from the DMS plugin registry": "從 DMS 插件註冊表安裝插件"
  },
  "Interface:": {
    "Interface:": "介面："
  },
  "Interlock Open": {
    "Interlock Open": "聯鎖開啟"
  },
  "Internet": {
    "Internet": "網際網路"
  },
  "Interval": {
    "Interval": "間隔"
  },
  "Invalid configuration": {
    "Invalid configuration": "無效配置"
  },
  "Invert on mode change": {
    "Invert on mode change": "模式改變時反轉"
  },
  "Isolate Displays": {
    "Isolate Displays": "隔離顯示器"
  },
  "Jobs": {
    "Jobs": "工作"
  },
  "Jobs: ": {
    "Jobs: ": "工作: "
  },
  "Keep Awake": {
    "Keep Awake": "保持喚醒"
  },
  "Keep Changes": {
    "Keep Changes": "保留變更"
  },
  "Keeping Awake": {
    "Keeping Awake": "保持喚醒"
  },
  "Key": {
    "Key": "按鍵"
  },
  "Keybind Sources": {
    "Keybind Sources": "快捷鍵來源"
  },
  "Keybinds Search Settings": {
    "Keybinds Search Settings": "快捷鍵搜尋設定"
  },
  "Keybinds shown alongside regular search results": {
    "Keybinds shown alongside regular search results": "快捷鍵與一般搜尋結果一同顯示"
  },
  "Keyboard Layout Name": {
    "Keyboard Layout Name": "鍵盤布局名稱"
  },
  "Keyboard Shortcuts": {
    "Keyboard Shortcuts": "鍵盤快捷鍵"
  },
  "Keys": {
    "Keys": "按鍵"
  },
  "Kill Process": {
    "Kill Process": "結束程序"
  },
  "Ko-fi": {
    "Ko-fi": "Ko-fi"
  },
  "LED device": {
    "LED device": "LED 裝置"
  },
  "Last launched %1": {
    "Last launched %1": "上次啟動於 %1"
  },
  "Last launched %1 day%2 ago": {
    "Last launched %1 day%2 ago": "上次啟動於 %1 天前"
  },
  "Last launched %1 hour%2 ago": {
    "Last launched %1 hour%2 ago": "上次啟動於 %1 小時前"
  },
  "Last launched %1 minute%2 ago": {
    "Last launched %1 minute%2 ago": "上次啟動於 %1 分鐘前"
  },
  "Last launched just now": {
    "Last launched just now": "剛剛啟動"
  },
  "Latitude": {
    "Latitude": "緯度"
  },
  "Launch": {
    "Launch": "啟動"
  },
  "Launch Prefix": {
    "Launch Prefix": "啟動開頭"
  },
  "Launch on dGPU": {
    "Launch on dGPU": "在 dGPU 上啟動"
  },
  "Launcher": {
    "Launcher": "啟動器"
  },
  "Launcher Button Logo": {
    "Launcher Button Logo": "啟動器按鈕 Logo"
  },
  "Layout": {
    "Layout": "佈局"
  },
  "Layout Overrides": {
    "Layout Overrides": "版面配置覆寫"
  },
  "Left": {
    "Left": "左"
  },
  "Left Section": {
    "Left Section": "左方區塊"
  },
  "Light Mode": {
    "Light Mode": "淺色主題"
  },
  "Linear": {
    "Linear": "線性"
  },
  "Lines: %1": {
    "Lines: %1": "行數:"
  },
  "List": {
    "List": "清單"
  },
  "Lively palette with saturated accents.": {
    "Lively palette with saturated accents.": "活潑的色調，帶有飽和的色調。"
  },
  "Loading codecs...": {
    "Loading codecs...": "正在載入編解碼器..."
  },
  "Loading keybinds...": {
    "Loading keybinds...": "正在載入按鍵綁定..."
  },
  "Loading plugins...": {
    "Loading plugins...": "讀取插件..."
  },
  "Loading...": {
    "Loading...": "載入中..."
  },
  "Local": {
    "Local": "本機"
  },
  "Location": {
    "Location": "位置"
  },
  "Location Search": {
    "Location Search": "位置搜尋"
  },
  "Lock": {
    "Lock": "鎖定"
  },
  "Lock Screen": {
    "Lock Screen": "鎖定螢幕"
  },
  "Lock Screen Display": {
    "Lock Screen Display": "鎖定畫面顯示"
  },
  "Lock Screen Format": {
    "Lock Screen Format": "鎖定螢幕格式"
  },
  "Lock Screen behaviour": {
    "Lock Screen behaviour": "鎖定螢幕行為"
  },
  "Lock Screen layout": {
    "Lock Screen layout": "鎖定螢幕版面配置"
  },
  "Lock before suspend": {
    "Lock before suspend": "鎖定後睡眠"
  },
  "Lock fade grace period": {
    "Lock fade grace period": "鎖定淡出緩衝期"
  },
  "Locked": {
    "Locked": "已鎖定"
  },
  "Log Out": {
    "Log Out": "登出"
  },
  "Long": {
    "Long": "長"
  },
  "Long Text": {
    "Long Text": "長文字"
  },
  "Long press": {
    "Long press": "長按"
  },
  "Longitude": {
    "Longitude": "經度"
  },
  "Low Priority": {
    "Low Priority": "低優先級"
  },
  "MAC": {
    "MAC": "MAC"
  },
  "MTU": {
    "MTU": "MTU"
  },
  "Manage and configure plugins for extending DMS functionality": {
    "Manage and configure plugins for extending DMS functionality": "管理和配置用於擴展 DMS 功能的插件"
  },
  "Manage up to 4 independent bar configurations. Each bar has its own position, widgets, styling, and display assignment.": {
    "Manage up to 4 independent bar configurations. Each bar has its own position, widgets, styling, and display assignment.": "管理最多 4 個獨立的欄設定。每個欄都有自己的位置、小工具、樣式和顯示分配。"
  },
  "Management": {
    "Management": "管理"
  },
  "MangoWC Layout Overrides": {
    "MangoWC Layout Overrides": "MangoWC 版面配置覆寫"
  },
  "Manual Coordinates": {
    "Manual Coordinates": "手動設定座標"
  },
  "Manual Gap Size": {
    "Manual Gap Size": "手動調整間隔"
  },
  "Manual Show/Hide": {
    "Manual Show/Hide": "手動顯示/隱藏"
  },
  "Map window class names to icon names for proper icon display": {
    "Map window class names to icon names for proper icon display": ""
  },
  "Margin": {
    "Margin": "邊距"
  },
  "Marker Supply Empty": {
    "Marker Supply Empty": "標記耗材用盡"
  },
  "Marker Supply Low": {
    "Marker Supply Low": "麥克筆存量低"
  },
  "Marker Waste Almost Full": {
    "Marker Waste Almost Full": "標記廢料即將滿載"
  },
  "Marker Waste Full": {
    "Marker Waste Full": "標記廢料已滿"
  },
  "Material Colors": {
    "Material Colors": "手動調整顏色"
  },
  "Matugen Palette": {
    "Matugen Palette": "Matugen 調色板"
  },
  "Matugen Target Monitor": {
    "Matugen Target Monitor": "Matugen 目標監視器"
  },
  "Matugen Templates": {
    "Matugen Templates": "Matugen 範本"
  },
  "Max apps to show": {
    "Max apps to show": "最多顯示App"
  },
  "Maximize Detection": {
    "Maximize Detection": "最大化偵測"
  },
  "Maximum Entry Size": {
    "Maximum Entry Size": "單一項目最大大小"
  },
  "Maximum History": {
    "Maximum History": "歷史紀錄上限"
  },
  "Maximum number of clipboard entries to keep": {
    "Maximum number of clipboard entries to keep": "剪貼簿項目保留數量上限"
  },
  "Maximum size per clipboard entry": {
    "Maximum size per clipboard entry": "每個剪貼簿項目的最大大小"
  },
  "Media": {
    "Media": "媒體播放器"
  },
  "Media Controls": {
    "Media Controls": "媒體控制台"
  },
  "Media Empty": {
    "Media Empty": "媒體空白"
  },
  "Media Jam": {
    "Media Jam": "卡紙"
  },
  "Media Low": {
    "Media Low": "媒體不足"
  },
  "Media Needed": {
    "Media Needed": "需要媒體"
  },
  "Media Player": {
    "Media Player": "媒體播放器"
  },
  "Media Player Settings": {
    "Media Player Settings": "媒體播放設定"
  },
  "Media Players (": {
    "Media Players (": "媒體播放 ("
  },
  "Media Volume": {
    "Media Volume": "媒體音量"
  },
  "Medium": {
    "Medium": "中"
  },
  "Memory": {
    "Memory": "記憶體"
  },
  "Memory Graph": {
    "Memory Graph": "記憶體圖表"
  },
  "Memory Usage": {
    "Memory Usage": "記憶體使用率"
  },
  "Memory usage indicator": {
    "Memory usage indicator": "記憶體使用率指示器"
  },
  "Microphone": {
    "Microphone": "麥克風"
  },
  "Microphone Mute": {
    "Microphone Mute": "麥克風靜音"
  },
  "Microphone Volume": {
    "Microphone Volume": "麥克風音量"
  },
  "Microphone settings": {
    "Microphone settings": "麥克風設定"
  },
  "Microphone volume control": {
    "Microphone volume control": "麥克風音量控制"
  },
  "Middle Section": {
    "Middle Section": "中間部分"
  },
  "Minimal palette built around a single hue.": {
    "Minimal palette built around a single hue.": "圍繞單一色調構建的最小調色板。"
  },
  "Minute": {
    "Minute": "分鐘"
  },
  "Mirror Display": {
    "Mirror Display": "鏡像顯示"
  },
  "Modal Background": {
    "Modal Background": "互動視窗背景"
  },
  "Mode": {
    "Mode": "模式"
  },
  "Mode:": {
    "Mode:": "模式:"
  },
  "Model": {
    "Model": "型號"
  },
  "Modified": {
    "Modified": "已修改"
  },
  "Monitor Configuration": {
    "Monitor Configuration": "顯示器配置"
  },
  "Monitor fade grace period": {
    "Monitor fade grace period": "顯示器淡出緩衝期"
  },
  "Monitor whose wallpaper drives dynamic theming colors": {
    "Monitor whose wallpaper drives dynamic theming colors": "系統介面顏色依據哪一個螢幕上的桌布來決定"
  },
  "Monocle": {
    "Monocle": "單片"
  },
  "Monospace Font": {
    "Monospace Font": "等寬字體"
  },
  "Morning": {
    "Morning": "早上"
  },
  "Mount": {
    "Mount": "掛載"
  },
  "Mouse pointer appearance": {
    "Mouse pointer appearance": "滑鼠指標外觀"
  },
  "Mouse pointer size in pixels": {
    "Mouse pointer size in pixels": "滑鼠指標像素大小"
  },
  "Move Widget": {
    "Move Widget": "移動小工具"
  },
  "Moving to Paused": {
    "Moving to Paused": "正在移至暫停"
  },
  "Muted palette with subdued, calming tones.": {
    "Muted palette with subdued, calming tones.": "柔和的調色板，柔和、平靜的色調。"
  },
  "NM not supported": {
    "NM not supported": "NM 不支援"
  },
  "Name": {
    "Name": "名稱"
  },
  "Named Workspace Icons": {
    "Named Workspace Icons": "命名工作區圖示"
  },
  "Navigation": {
    "Navigation": "導航"
  },
  "Network": {
    "Network": "網路"
  },
  "Network Graph": {
    "Network Graph": "網路圖表"
  },
  "Network Info": {
    "Network Info": "網路資訊"
  },
  "Network Information": {
    "Network Information": "網路資訊"
  },
  "Network Name (SSID)": {
    "Network Name (SSID)": "網路名稱 (SSID)"
  },
  "Network Speed Monitor": {
    "Network Speed Monitor": "網速監視"
  },
  "Network Status": {
    "Network Status": "網路狀態"
  },
  "Network download and upload speed display": {
    "Network download and upload speed display": "顯示網路下載跟上傳速度"
  },
  "Never": {
    "Never": "從不"
  },
  "New": {
    "New": "新"
  },
  "New Key": {
    "New Key": "新按鍵"
  },
  "New Keybind": {
    "New Keybind": "新按鍵綁定"
  },
  "New Notification": {
    "New Notification": "新通知"
  },
  "New York, NY": {
    "New York, NY": "紐約"
  },
  "New group name...": {
    "New group name...": ""
  },
  "Next Transition": {
    "Next Transition": "下一個轉場"
  },
  "Night": {
    "Night": "夜晚"
  },
  "Night Mode": {
    "Night Mode": "夜晚模式"
  },
  "Night Temperature": {
    "Night Temperature": "夜間色溫"
  },
  "Niri Integration": {
    "Niri Integration": "Niri 整合"
  },
  "Niri Layout Overrides": {
    "Niri Layout Overrides": "Niri 版面配置覆寫"
  },
  "Niri compositor actions (focus, move, etc.)": {
    "Niri compositor actions (focus, move, etc.)": "Niri 合成器動作 (焦點、移動等)"
  },
  "No": {
    "No": "否"
  },
  "No Active Players": {
    "No Active Players": "無播放器"
  },
  "No Background": {
    "No Background": "部件無背景"
  },
  "No Bluetooth adapter found": {
    "No Bluetooth adapter found": "未找到藍芽適配器"
  },
  "No GPU detected": {
    "No GPU detected": "未偵測到 GPU"
  },
  "No Media": {
    "No Media": "無媒體"
  },
  "No VPN profiles": {
    "No VPN profiles": "沒有 VPN 設定檔"
  },
  "No Weather Data": {
    "No Weather Data": "無天氣資料"
  },
  "No Weather Data Available": {
    "No Weather Data Available": "沒有氣象數據"
  },
  "No action": {
    "No action": "無動作"
  },
  "No adapters": {
    "No adapters": "沒有介面卡"
  },
  "No battery": {
    "No battery": "無電池"
  },
  "No brightness devices available": {
    "No brightness devices available": "沒有可用的亮度裝置"
  },
  "No changes": {
    "No changes": "無更改"
  },
  "No clipboard entries found": {
    "No clipboard entries found": "剪貼簿無內容"
  },
  "No devices found": {
    "No devices found": "找不到裝置"
  },
  "No disk data": {
    "No disk data": "無硬碟資料"
  },
  "No disk data available": {
    "No disk data available": "無可用硬碟資料"
  },
  "No drivers found": {
    "No drivers found": "找不到驅動程式"
  },
  "No features enabled": {
    "No features enabled": "未啟用任何功能"
  },
  "No files found": {
    "No files found": "沒有找到"
  },
  "No items added yet": {
    "No items added yet": "未新增任何項目"
  },
  "No keybinds found": {
    "No keybinds found": "未找到按鍵綁定"
  },
  "No matches": {
    "No matches": "不匹配"
  },
  "No plugins found": {
    "No plugins found": "找不到插件"
  },
  "No plugins found.": {
    "No plugins found.": "找不到插件。"
  },
  "No printer found": {
    "No printer found": "未找到印表機"
  },
  "No printers configured": {
    "No printers configured": "未設定印表機"
  },
  "No printers found": {
    "No printers found": "找不到印表機"
  },
  "No variants created. Click Add to create a new monitor widget.": {
    "No variants created. Click Add to create a new monitor widget.": "尚未建立任何變體。按一下「新增」以建立新的顯示器小工具。"
  },
  "No widgets available": {
    "No widgets available": "沒有可用的小工具"
  },
  "No widgets match your search": {
    "No widgets match your search": "沒有符合您搜尋條件的小工具"
  },
  "None": {
    "None": "無"
  },
  "Normal": {
    "Normal": "一般"
  },
  "Normal Font": {
    "Normal Font": "一般字體"
  },
  "Normal Priority": {
    "Normal Priority": "普通優先級"
  },
  "Not available": {
    "Not available": "無法使用"
  },
  "Not connected": {
    "Not connected": "未連接"
  },
  "Not detected": {
    "Not detected": "未偵測到"
  },
  "Note: this only changes the percentage, it does not actually limit charging.": {
    "Note: this only changes the percentage, it does not actually limit charging.": "注意：這只會變更百分比顯示，並不會實際限制充電。"
  },
  "Notepad": {
    "Notepad": "筆記本"
  },
  "Notepad Font Settings": {
    "Notepad Font Settings": "筆記本字體設定"
  },
  "Notepad Slideout": {
    "Notepad Slideout": "記事本滑出"
  },
  "Nothing to see here": {
    "Nothing to see here": "這裡啥都沒有"
  },
  "Notification Center": {
    "Notification Center": "通知中心"
  },
  "Notification Overlay": {
    "Notification Overlay": "通知外觀"
  },
  "Notification Popups": {
    "Notification Popups": "通知彈窗"
  },
  "Notification Settings": {
    "Notification Settings": "通知設定"
  },
  "Notification Timeouts": {
    "Notification Timeouts": "通知持續時間"
  },
  "Notification toast popups": {
    "Notification toast popups": "通知彈出窗口"
  },
  "Notifications": {
    "Notifications": "通知"
  },
  "Numbers": {
    "Numbers": "數字"
  },
  "OS Logo": {
    "OS Logo": "發行版 Logo"
  },
  "OSD Position": {
    "OSD Position": "OSD 位置"
  },
  "Off": {
    "Off": "關閉"
  },
  "Office": {
    "Office": "辦公"
  },
  "Offline Report": {
    "Offline Report": "離線報告"
  },
  "On-Screen Displays": {
    "On-Screen Displays": "螢幕顯示"
  },
  "On-screen Displays": {
    "On-screen Displays": "螢幕顯示"
  },
  "Only adjust gamma based on time or location rules.": {
    "Only adjust gamma based on time or location rules.": "僅根據時間或位置規則調整 gamma。"
  },
  "Only show windows from the current monitor on each dock": {
    "Only show windows from the current monitor on each dock": "在每個 Dock 上僅顯示目前顯示器上的視窗"
  },
  "Only visible if hibernate is supported by your system": {
    "Only visible if hibernate is supported by your system": "僅當您的系統支援休眠時可見"
  },
  "Opacity": {
    "Opacity": "不透明度"
  },
  "Open": {
    "Open": "打開"
  },
  "Open Notepad File": {
    "Open Notepad File": "打開筆記文件"
  },
  "Open search bar to find text": {
    "Open search bar to find text": "打開搜尋欄尋找文本"
  },
  "Open with...": {
    "Open with...": "開啟方式..."
  },
  "Optional description": {
    "Optional description": "選填描述"
  },
  "Optional location": {
    "Optional location": "選填位置"
  },
  "Options": {
    "Options": "選項"
  },
  "Organize widgets into collapsible groups": {
    "Organize widgets into collapsible groups": ""
  },
  "Other": {
    "Other": "其他"
  },
  "Output Area Almost Full": {
    "Output Area Almost Full": "輸出區域即將滿載"
  },
  "Output Area Full": {
    "Output Area Full": "輸出區域已滿"
  },
  "Output Tray Missing": {
    "Output Tray Missing": "輸出托盤遺失"
  },
  "Outputs Include Missing": {
    "Outputs Include Missing": "輸出包含遺失的項目"
  },
  "Overridden by config": {
    "Overridden by config": "被組態覆蓋"
  },
  "Override": {
    "Override": "覆蓋"
  },
  "Override Border Size": {
    "Override Border Size": "覆寫邊框大小"
  },
  "Override Corner Radius": {
    "Override Corner Radius": "覆寫圓角半徑"
  },
  "Override Gaps": {
    "Override Gaps": "覆寫間距"
  },
  "Override global layout settings for this output": {
    "Override global layout settings for this output": "覆寫此輸出的全域版面配置設定"
  },
  "Overrides": {
    "Overrides": "覆蓋"
  },
  "Overview": {
    "Overview": "概覽"
  },
  "Overview of your network connections": {
    "Overview of your network connections": "網路連線概覽"
  },
  "Overwrite": {
    "Overwrite": "覆寫"
  },
  "PIN": {
    "PIN": "PIN"
  },
  "Padding": {
    "Padding": "內距"
  },
  "Pair": {
    "Pair": "配對"
  },
  "Pair Bluetooth Device": {
    "Pair Bluetooth Device": "配對藍牙設備"
  },
  "Paired": {
    "Paired": "已配對"
  },
  "Pairing failed": {
    "Pairing failed": "配對失敗"
  },
  "Pairing...": {
    "Pairing...": "正在配對..."
  },
  "Passkey:": {
    "Passkey:": "密碼:"
  },
  "Password": {
    "Password": "密碼"
  },
  "Pattern": {
    "Pattern": ""
  },
  "Pause": {
    "Pause": "暫停"
  },
  "Paused": {
    "Paused": "暫停"
  },
  "Pending": {
    "Pending": "待處理"
  },
  "Per-Mode Wallpapers": {
    "Per-Mode Wallpapers": "以主題區分桌布"
  },
  "Per-Monitor Wallpapers": {
    "Per-Monitor Wallpapers": "以螢幕區分桌布"
  },
  "Per-Monitor Workspaces": {
    "Per-Monitor Workspaces": "每台螢幕的工作區"
  },
  "Percentage": {
    "Percentage": "百分比"
  },
  "Permission denied to set profile image.": {
    "Permission denied to set profile image.": "權限不足，無法設定個人資料圖片。"
  },
  "Personalization": {
    "Personalization": "個人化"
  },
  "Pin": {
    "Pin": "釘選"
  },
  "Pin to Dock": {
    "Pin to Dock": "釘選到 Dock"
  },
  "Pinned": {
    "Pinned": "已釘選"
  },
  "Place plugin directories here. Each plugin should have a plugin.json manifest file.": {
    "Place plugin directories here. Each plugin should have a plugin.json manifest file.": "將插件資料夾放在這裡。每個插件都應該有一個 plugin.json 清單檔案。"
  },
  "Place plugins in %1": {
    "Place plugins in %1": "將外掛程式置於 %1 中"
  },
  "Play sound when new notification arrives": {
    "Play sound when new notification arrives": "收到新通知時播放音效"
  },
  "Play sound when power cable is connected": {
    "Play sound when power cable is connected": "連接電源線時播放音效"
  },
  "Play sound when volume is adjusted": {
    "Play sound when volume is adjusted": "調整音量時播放音效"
  },
  "Play sounds for system events": {
    "Play sounds for system events": "播放系統事件的音效"
  },
  "Playback": {
    "Playback": "播放"
  },
  "Plugged In": {
    "Plugged In": "已插入"
  },
  "Plugged in": {
    "Plugged in": "已插入"
  },
  "Plugin": {
    "Plugin": "外掛程式"
  },
  "Plugin Directory": {
    "Plugin Directory": "插件資料夾"
  },
  "Plugin Management": {
    "Plugin Management": "插件管理"
  },
  "Plugin is disabled - enable in Plugins settings to use": {
    "Plugin is disabled - enable in Plugins settings to use": "插件已停用 - 在插件設定中啟用即可使用"
  },
  "Plugins": {
    "Plugins": "插件"
  },
  "Pointer": {
    "Pointer": "指標"
  },
  "Popup Position": {
    "Popup Position": "彈窗位置"
  },
  "Popup Transparency": {
    "Popup Transparency": "彈窗透明度"
  },
  "Position": {
    "Position": "位置"
  },
  "Possible Override Conflicts": {
    "Possible Override Conflicts": "可能存在的覆蓋衝突"
  },
  "Power": {
    "Power": "電源"
  },
  "Power & Security": {
    "Power & Security": "電源與安全"
  },
  "Power & Sleep": {
    "Power & Sleep": "電源和睡眠"
  },
  "Power Action Confirmation": {
    "Power Action Confirmation": "電源操作確認"
  },
  "Power Menu Customization": {
    "Power Menu Customization": "電源選單自訂"
  },
  "Power Off": {
    "Power Off": "關機"
  },
  "Power Options": {
    "Power Options": "電源選項"
  },
  "Power Profile": {
    "Power Profile": "電源設定檔"
  },
  "Power Profile Degradation": {
    "Power Profile Degradation": "電源配置降級"
  },
  "Power profile management available": {
    "Power profile management available": "電源設定檔管理功能可用"
  },
  "Power source": {
    "Power source": "電源"
  },
  "Precip": {
    "Precip": "降水"
  },
  "Precipitation Chance": {
    "Precipitation Chance": "降水機率"
  },
  "Preference": {
    "Preference": "偏好設定"
  },
  "Preset Widths (%)": {
    "Preset Widths (%)": "預設寬度 (%)"
  },
  "Press key...": {
    "Press key...": "按下按鍵..."
  },
  "Pressure": {
    "Pressure": "氣壓"
  },
  "Prevent screen timeout": {
    "Prevent screen timeout": "防止螢幕超時"
  },
  "Primary": {
    "Primary": "主要"
  },
  "Print Server Management": {
    "Print Server Management": "列印伺服器管理"
  },
  "Print Server not available": {
    "Print Server not available": "列印伺服器無法使用"
  },
  "Printer": {
    "Printer": "印表機"
  },
  "Printer Classes": {
    "Printer Classes": "印表機類別"
  },
  "Printer created successfully": {
    "Printer created successfully": "印表機建立成功"
  },
  "Printer deleted": {
    "Printer deleted": "印表機已刪除"
  },
  "Printer name (no spaces)": {
    "Printer name (no spaces)": "印表機名稱 (無空格)"
  },
  "Printers": {
    "Printers": "印表機"
  },
  "Printers: ": {
    "Printers: ": "印表機："
  },
  "Privacy Indicator": {
    "Privacy Indicator": "隱私指示器"
  },
  "Private Key Password": {
    "Private Key Password": "私鑰密碼"
  },
  "Process": {
    "Process": "程序"
  },
  "Process Count": {
    "Process Count": "程序數量"
  },
  "Processing": {
    "Processing": "正在處理"
  },
  "Profile Image Error": {
    "Profile Image Error": "個人圖片錯誤"
  },
  "Profile image is too large. Please use a smaller image.": {
    "Profile image is too large. Please use a smaller image.": "個人資料圖片太大。請使用較小的圖片。"
  },
  "Protocol": {
    "Protocol": "協定"
  },
  "Quick access to application launcher": {
    "Quick access to application launcher": "快速存取應用程式啟動器"
  },
  "Quick access to color picker": {
    "Quick access to color picker": "快速存取顏色選擇器"
  },
  "Quick access to notepad": {
    "Quick access to notepad": "快速存取記事本"
  },
  "Quick note-taking slideout panel": {
    "Quick note-taking slideout panel": "快速筆記滑出面板"
  },
  "RGB": {
    "RGB": "RGB"
  },
  "Rain Chance": {
    "Rain Chance": "降雨機率"
  },
  "Rate": {
    "Rate": "速率"
  },
  "Reason": {
    "Reason": "原因"
  },
  "Reboot": {
    "Reboot": "重新啟動"
  },
  "Recent Colors": {
    "Recent Colors": "最近的顏色"
  },
  "Recently Used Apps": {
    "Recently Used Apps": "最近使用的應用程式"
  },
  "Recommended available": {
    "Recommended available": "建議可用"
  },
  "Refresh": {
    "Refresh": "重新整理"
  },
  "Refresh Weather": {
    "Refresh Weather": "刷新天氣"
  },
  "Reject Jobs": {
    "Reject Jobs": "拒絕工作"
  },
  "Release": {
    "Release": "放開"
  },
  "Reload Plugin": {
    "Reload Plugin": "重新載入插件"
  },
  "Remove": {
    "Remove": "刪除"
  },
  "Remove gaps and border when windows are maximized": {
    "Remove gaps and border when windows are maximized": "視窗最大化時移除間距與邊框"
  },
  "Repeat": {
    "Repeat": "重複"
  },
  "Replacement": {
    "Replacement": ""
  },
  "Report": {
    "Report": "報告"
  },
  "Require holding button/key to confirm power off, restart, suspend, hibernate and logout": {
    "Require holding button/key to confirm power off, restart, suspend, hibernate and logout": "需要按住按鈕/鍵以確認關機、重新啟動、睡眠、休眠和登出"
  },
  "Requires 'dgop' tool": {
    "Requires 'dgop' tool": "需要「dgop」工具"
  },
  "Requires DMS %1": {
    "Requires DMS %1": "需要 DMS %1"
  },
  "Requires DWL compositor": {
    "Requires DWL compositor": "需要 DWL 混成器"
  },
  "Requires night mode support": {
    "Requires night mode support": "需要夜間模式支援"
  },
  "Reset": {
    "Reset": "重設"
  },
  "Reset Position": {
    "Reset Position": "重設位置"
  },
  "Reset Size": {
    "Reset Size": "重設大小"
  },
  "Resize Widget": {
    "Resize Widget": "調整小工具大小"
  },
  "Resolution & Refresh": {
    "Resolution & Refresh": "解析度與更新率"
  },
  "Restart DMS": {
    "Restart DMS": "重新啟動 DMS"
  },
  "Restart the DankMaterialShell": {
    "Restart the DankMaterialShell": "重新啟動 DankMaterialShell"
  },
  "Resume": {
    "Resume": "恢復"
  },
  "Reverse Scrolling Direction": {
    "Reverse Scrolling Direction": "反轉捲動方向"
  },
  "Reverse workspace switch direction when scrolling over the bar": {
    "Reverse workspace switch direction when scrolling over the bar": "在工具列上捲動時反轉工作區切換方向"
  },
  "Revert": {
    "Revert": "還原"
  },
  "Right": {
    "Right": "右方"
  },
  "Right Section": {
    "Right Section": "右方區塊"
  },
  "Right Tiling": {
    "Right Tiling": "右側平鋪"
  },
  "Right-click and drag anywhere on the widget": {
    "Right-click and drag anywhere on the widget": "在小工具上任一處按右鍵並拖曳"
  },
  "Right-click and drag the bottom-right corner": {
    "Right-click and drag the bottom-right corner": "按右鍵並拖曳右下角"
  },
  "Right-click bar widget to cycle": {
    "Right-click bar widget to cycle": "右鍵點擊長條小工具以循環"
  },
  "Root Filesystem": {
    "Root Filesystem": "根檔案系統"
  },
  "Rounded corners for windows": {
    "Rounded corners for windows": "視窗圓角"
  },
  "Rounded corners for windows (border_radius)": {
    "Rounded corners for windows (border_radius)": "視窗圓角 (border_radius)"
  },
  "Rounded corners for windows (decoration.rounding)": {
    "Rounded corners for windows (decoration.rounding)": "視窗圓角 (decoration.rounding)"
  },
  "Run DMS Templates": {
    "Run DMS Templates": "執行 DMS 範本"
  },
  "Run User Templates": {
    "Run User Templates": "執行使用者模板"
  },
  "Run a program (e.g., firefox, kitty)": {
    "Run a program (e.g., firefox, kitty)": "執行程式 (例如，firefox, kitty)"
  },
  "Run a shell command (e.g., notify-send)": {
    "Run a shell command (e.g., notify-send)": "執行 shell 指令 (例如，notify-send)"
  },
  "Running Apps": {
    "Running Apps": "正在運行的應用程式"
  },
  "Running Apps Only In Current Workspace": {
    "Running Apps Only In Current Workspace": "僅在目前工作區中執行應用程式"
  },
  "Running Apps Settings": {
    "Running Apps Settings": "正在運行的應用程式設定"
  },
  "SDR Brightness": {
    "SDR Brightness": "SDR 亮度"
  },
  "SDR Saturation": {
    "SDR Saturation": "SDR 飽和度"
  },
  "Save": {
    "Save": "儲存"
  },
  "Save Notepad File": {
    "Save Notepad File": "儲存記事本"
  },
  "Save password": {
    "Save password": "儲存密碼"
  },
  "Saved": {
    "Saved": "已儲存"
  },
  "Saved Configurations": {
    "Saved Configurations": "已儲存的設定"
  },
  "Scale": {
    "Scale": "縮放"
  },
  "Scale DankBar font sizes independently": {
    "Scale DankBar font sizes independently": "獨立縮放 DankBar 字體大小"
  },
  "Scale all font sizes throughout the shell": {
    "Scale all font sizes throughout the shell": "縮放整個 Shell 中的所有字體大小"
  },
  "Scan": {
    "Scan": "掃描"
  },
  "Scanning": {
    "Scanning": "正在掃描"
  },
  "Scanning...": {
    "Scanning...": "掃描中..."
  },
  "Science": {
    "Science": "科學"
  },
  "Screen sharing": {
    "Screen sharing": "螢幕分享"
  },
  "Scroll Wheel": {
    "Scroll Wheel": "滾輪"
  },
  "Scroll on widget changes media volume": {
    "Scroll on widget changes media volume": "在小工具上捲動以變更媒體音量"
  },
  "Scroll song title": {
    "Scroll song title": "滾動歌曲標題"
  },
  "Scroll title if it doesn't fit in widget": {
    "Scroll title if it doesn't fit in widget": "若標題不符合小工具空間，請捲動"
  },
  "Scroll wheel behavior on media widget": {
    "Scroll wheel behavior on media widget": "媒體小工具滾輪行為"
  },
  "Scrolling": {
    "Scrolling": "滾動"
  },
  "Search by key combo, description, or action name.\\n\\nDefault action copies the keybind to clipboard.\\nRight-click or press Right Arrow to pin frequently used keybinds - they'll appear at the top when not searching.": {
    "Search by key combo, description, or action name.\\n\\nDefault action copies the keybind to clipboard.\\nRight-click or press Right Arrow to pin frequently used keybinds - they'll appear at the top when not searching.": "依按鍵組合、描述或動作名稱搜尋。\n\n預設動作會將快捷鍵複製到剪貼簿。\n右鍵點擊或按下右方向鍵可釘選常用快捷鍵 — 釘選後，它們會在未搜尋時顯示在頂部。"
  },
  "Search file contents": {
    "Search file contents": "搜尋檔案內容"
  },
  "Search filenames": {
    "Search filenames": "搜尋檔案名稱"
  },
  "Search for a location...": {
    "Search for a location...": "搜尋位置..."
  },
  "Search keybinds...": {
    "Search keybinds...": "搜尋按鍵綁定..."
  },
  "Search keyboard shortcuts from your compositor and applications": {
    "Search keyboard shortcuts from your compositor and applications": "搜尋合成器與應用程式的鍵盤快捷鍵"
  },
  "Search plugins...": {
    "Search plugins...": "搜尋插件..."
  },
  "Search widgets...": {
    "Search widgets...": "搜尋部件..."
  },
  "Search...": {
    "Search...": "搜尋..."
  },
  "Searching...": {
    "Searching...": "搜尋中..."
  },
  "Secondary": {
    "Secondary": "次要"
  },
  "Secured": {
    "Secured": "已保護"
  },
  "Security": {
    "Security": "安全性"
  },
  "Select Application": {
    "Select Application": "選擇應用程式"
  },
  "Select Bar": {
    "Select Bar": "選取列"
  },
  "Select Launcher Logo": {
    "Select Launcher Logo": "選擇啟動器 Logo"
  },
  "Select a color from the palette or use custom sliders": {
    "Select a color from the palette or use custom sliders": "從調色板中選取一個顏色，或使用滑條調整"
  },
  "Select a widget to add to your desktop. Each widget is a separate instance with its own settings.": {
    "Select a widget to add to your desktop. Each widget is a separate instance with its own settings.": "選取一個小工具以新增至您的桌面。每個小工具都是獨立的實例，擁有自己的設定。"
  },
  "Select a widget to add. You can add multiple instances of the same widget if needed.": {
    "Select a widget to add. You can add multiple instances of the same widget if needed.": "選擇要新增的部件。如果需要，可以新增相同部件部件的多個實例。"
  },
  "Select an image file...": {
    "Select an image file...": "選擇一張圖片..."
  },
  "Select at least one provider": {
    "Select at least one provider": "請至少選擇一個提供者"
  },
  "Select device...": {
    "Select device...": "選擇裝置..."
  },
  "Select driver...": {
    "Select driver...": "選擇驅動程式..."
  },
  "Select font weight for UI text": {
    "Select font weight for UI text": "為使用者介面文字選擇字體粗細"
  },
  "Select monitor to configure wallpaper": {
    "Select monitor to configure wallpaper": "選擇指定螢幕桌布"
  },
  "Select monospace font for process list and technical displays": {
    "Select monospace font for process list and technical displays": "寬字體用於處理程序列表和技術顯示"
  },
  "Select system sound theme": {
    "Select system sound theme": "選擇系統音效主題"
  },
  "Select the font family for UI text": {
    "Select the font family for UI text": "為使用者介面文字選擇字體家族"
  },
  "Select the palette algorithm used for wallpaper-based colors": {
    "Select the palette algorithm used for wallpaper-based colors": "請選擇調色板演算法，以桌布的顏色為基底。"
  },
  "Select which keybind providers to include": {
    "Select which keybind providers to include": "選擇要包含哪些快捷鍵提供者"
  },
  "Select which transitions to include in randomization": {
    "Select which transitions to include in randomization": "選擇要包含在隨機中的轉換效果"
  },
  "Select...": {
    "Select...": "選擇..."
  },
  "Selected image file not found.": {
    "Selected image file not found.": "未找到選定的圖片。"
  },
  "Separator": {
    "Separator": "分隔符"
  },
  "Server": {
    "Server": "伺服器"
  },
  "Set different wallpapers for each connected monitor": {
    "Set different wallpapers for each connected monitor": "為每個連接的螢幕設定不同的桌布"
  },
  "Set different wallpapers for light and dark mode": {
    "Set different wallpapers for light and dark mode": "為淺色/深色主題設定不同的桌布"
  },
  "Set key and action to save": {
    "Set key and action to save": "設定按鍵和動作以保存"
  },
  "Setup": {
    "Setup": "設定"
  },
  "Shell": {
    "Shell": "Shell"
  },
  "Shift+Del: Clear All • Esc: Close": {
    "Shift+Del: Clear All • Esc: Close": "Shift+Del: 清除所有 • Esc: 關閉"
  },
  "Shift+Enter: Paste • Shift+Del: Clear All • Esc: Close": {
    "Shift+Enter: Paste • Shift+Del: Clear All • Esc: Close": "Shift+Enter：貼上 • Shift+Del：全部清除 • Esc：關閉"
  },
  "Short": {
    "Short": "短"
  },
  "Shortcuts": {
    "Shortcuts": "快捷方式"
  },
  "Shortcuts (%1)": {
    "Shortcuts (%1)": "快速鍵 (%1)"
  },
  "Show All Tags": {
    "Show All Tags": "顯示所有標籤"
  },
  "Show CPU": {
    "Show CPU": "顯示 CPU"
  },
  "Show CPU Graph": {
    "Show CPU Graph": "顯示 CPU 圖表"
  },
  "Show CPU Temp": {
    "Show CPU Temp": "顯示 CPU 溫度"
  },
  "Show Date": {
    "Show Date": "顯示日期"
  },
  "Show Disk": {
    "Show Disk": "顯示磁碟"
  },
  "Show Dock": {
    "Show Dock": "顯示 Dock"
  },
  "Show Feels Like Temperature": {
    "Show Feels Like Temperature": "顯示體感溫度"
  },
  "Show Forecast": {
    "Show Forecast": "顯示預報"
  },
  "Show GPU Temperature": {
    "Show GPU Temperature": "顯示 GPU 溫度"
  },
  "Show Header": {
    "Show Header": "顯示標頭"
  },
  "Show Hibernate": {
    "Show Hibernate": "顯示休眠"
  },
  "Show Hour Numbers": {
    "Show Hour Numbers": "顯示小時數字"
  },
  "Show Hourly Forecast": {
    "Show Hourly Forecast": "顯示每小時預報"
  },
  "Show Humidity": {
    "Show Humidity": "顯示濕度"
  },
  "Show Line Numbers": {
    "Show Line Numbers": "顯示行數"
  },
  "Show Location": {
    "Show Location": "顯示位置"
  },
  "Show Lock": {
    "Show Lock": "顯示鎖定"
  },
  "Show Log Out": {
    "Show Log Out": "顯示登出"
  },
  "Show Memory": {
    "Show Memory": "顯示記憶體"
  },
  "Show Memory Graph": {
    "Show Memory Graph": "顯示記憶體圖表"
  },
  "Show Network": {
    "Show Network": "顯示網路"
  },
  "Show Network Graph": {
    "Show Network Graph": "顯示網路圖表"
  },
  "Show Occupied Workspaces Only": {
    "Show Occupied Workspaces Only": "只顯示已佔用的工作區"
  },
  "Show Power Off": {
    "Show Power Off": "顯示關機"
  },
  "Show Precipitation Probability": {
    "Show Precipitation Probability": "顯示降雨機率"
  },
  "Show Pressure": {
    "Show Pressure": "顯示氣壓"
  },
  "Show Reboot": {
    "Show Reboot": "顯示重新啟動"
  },
  "Show Restart DMS": {
    "Show Restart DMS": "顯示重新啟動 DMS"
  },
  "Show Seconds": {
    "Show Seconds": "顯示秒數"
  },
  "Show Sunrise/Sunset": {
    "Show Sunrise/Sunset": "顯示日出/日落"
  },
  "Show Suspend": {
    "Show Suspend": "顯示睡眠"
  },
  "Show Top Processes": {
    "Show Top Processes": "顯示最佔用程序"
  },
  "Show Weather Condition": {
    "Show Weather Condition": "顯示天氣狀況"
  },
  "Show Welcome": {
    "Show Welcome": "顯示歡迎畫面"
  },
  "Show Wind Speed": {
    "Show Wind Speed": "顯示風速"
  },
  "Show Workspace Apps": {
    "Show Workspace Apps": "顯示工作區應用程式"
  },
  "Show all 9 tags instead of only occupied tags (DWL only)": {
    "Show all 9 tags instead of only occupied tags (DWL only)": "顯示所有 9 個標籤，而非僅顯示已佔用的標籤 (僅限 DWL)"
  },
  "Show an outline ring around the focused workspace indicator": {
    "Show an outline ring around the focused workspace indicator": ""
  },
  "Show cava audio visualizer in media widget": {
    "Show cava audio visualizer in media widget": "在媒體小工具中顯示 cava 音訊視覺化工具"
  },
  "Show darkened overlay behind modal dialogs": {
    "Show darkened overlay behind modal dialogs": "在模態對話框後顯示暗化覆蓋層"
  },
  "Show launcher overlay when typing in Niri overview. Disable to use another launcher.": {
    "Show launcher overlay when typing in Niri overview. Disable to use another launcher.": "在 Niri 總覽中輸入時顯示啟動器疊加。停用以使用其他啟動器。"
  },
  "Show on Last Display": {
    "Show on Last Display": "在最後顯示幕上顯示"
  },
  "Show on Overlay": {
    "Show on Overlay": "在覆疊層上顯示"
  },
  "Show on Overview": {
    "Show on Overview": "顯示在概覽畫面"
  },
  "Show on Overview Only": {
    "Show on Overview Only": "僅在總覽中顯示"
  },
  "Show on all connected displays": {
    "Show on all connected displays": "在所有連接的螢幕上顯示"
  },
  "Show on screens:": {
    "Show on screens:": "在螢幕上顯示:"
  },
  "Show on-screen display when brightness changes": {
    "Show on-screen display when brightness changes": "亮度改變時顯示螢幕顯示"
  },
  "Show on-screen display when caps lock state changes": {
    "Show on-screen display when caps lock state changes": "大小寫鎖定狀態改變時顯示螢幕顯示"
  },
  "Show on-screen display when cycling audio output devices": {
    "Show on-screen display when cycling audio output devices": "切換音訊輸出裝置時顯示螢幕顯示器"
  },
  "Show on-screen display when idle inhibitor state changes": {
    "Show on-screen display when idle inhibitor state changes": "閒置抑制器狀態改變時顯示螢幕顯示"
  },
  "Show on-screen display when media player volume changes": {
    "Show on-screen display when media player volume changes": "媒體播放器音量變化時顯示螢幕疊加"
  },
  "Show on-screen display when microphone is muted/unmuted": {
    "Show on-screen display when microphone is muted/unmuted": "麥克風靜音/取消靜音時顯示螢幕顯示"
  },
  "Show on-screen display when power profile changes": {
    "Show on-screen display when power profile changes": "電源設定檔改變時顯示螢幕顯示"
  },
  "Show on-screen display when volume changes": {
    "Show on-screen display when volume changes": "音量改變時顯示螢幕顯示"
  },
  "Show only apps running in current workspace": {
    "Show only apps running in current workspace": "僅顯示目前工作區中正在執行的應用程式"
  },
  "Show only workspaces belonging to each specific monitor.": {
    "Show only workspaces belonging to each specific monitor.": "僅顯示屬於每個特定監視器的工作區。"
  },
  "Show password": {
    "Show password": "顯示密碼"
  },
  "Show weather information in top bar and control center": {
    "Show weather information in top bar and control center": "在頂部欄和控制中心顯示天氣資訊"
  },
  "Show workspace index numbers in the top bar workspace switcher": {
    "Show workspace index numbers in the top bar workspace switcher": "在頂部欄工作區切換器中顯示工作區編號"
  },
  "Show workspace name on horizontal bars, and first letter on vertical bars": {
    "Show workspace name on horizontal bars, and first letter on vertical bars": "在水平列顯示工作區名稱，垂直列顯示首字母"
  },
  "Show workspaces of the currently focused monitor": {
    "Show workspaces of the currently focused monitor": ""
  },
  "Shows all running applications with focus indication": {
    "Shows all running applications with focus indication": "顯示所有正在運行的應用程式並帶有焦點指示"
  },
  "Shows current workspace and allows switching": {
    "Shows current workspace and allows switching": "顯示目前工作區並允許切換"
  },
  "Shows when caps lock is active": {
    "Shows when caps lock is active": "顯示大小寫鎖定啟用時"
  },
  "Shows when microphone, camera, or screen sharing is active": {
    "Shows when microphone, camera, or screen sharing is active": "顯示麥克風、攝影機或螢幕共用處於活動狀態"
  },
  "Shutdown": {
    "Shutdown": "關機"
  },
  "Signal": {
    "Signal": "訊號"
  },
  "Signal:": {
    "Signal:": "訊號："
  },
  "Size": {
    "Size": "大小"
  },
  "Size Offset": {
    "Size Offset": "大小偏移"
  },
  "Sizing": {
    "Sizing": "尺寸"
  },
  "Smartcard Authentication": {
    "Smartcard Authentication": "智慧卡驗證"
  },
  "Smartcard PIN": {
    "Smartcard PIN": "智慧卡 PIN 碼"
  },
  "Some plugins require a newer version of DMS:": {
    "Some plugins require a newer version of DMS:": "部分外掛程式需要較新版 DMS："
  },
  "Sort Alphabetically": {
    "Sort Alphabetically": "按字母順序排序"
  },
  "Sort By": {
    "Sort By": "排序方式"
  },
  "Sorting & Layout": {
    "Sorting & Layout": "排序和佈局"
  },
  "Sound Theme": {
    "Sound Theme": "音效主題"
  },
  "Sounds": {
    "Sounds": "聲音"
  },
  "Space between windows": {
    "Space between windows": "視窗間距"
  },
  "Space between windows (gappih/gappiv/gappoh/gappov)": {
    "Space between windows (gappih/gappiv/gappoh/gappov)": "視窗間距 (gappih/gappiv/gappoh/gappov)"
  },
  "Space between windows (gaps_in and gaps_out)": {
    "Space between windows (gaps_in and gaps_out)": "視窗間距 (gaps_in 和 gaps_out)"
  },
  "Spacer": {
    "Spacer": "空白間隔"
  },
  "Spacing": {
    "Spacing": "間距"
  },
  "Speaker settings": {
    "Speaker settings": "喇叭設定"
  },
  "Speed": {
    "Speed": "速度"
  },
  "Spool Area Full": {
    "Spool Area Full": "緩衝區已滿"
  },
  "Square Corners": {
    "Square Corners": "方角"
  },
  "Stacked": {
    "Stacked": "堆疊"
  },
  "Standard": {
    "Standard": "標準"
  },
  "Start": {
    "Start": "開始"
  },
  "Start typing your notes here...": {
    "Start typing your notes here...": "從這裡開始輸入您的筆記..."
  },
  "State": {
    "State": "狀態"
  },
  "Status": {
    "Status": "狀態"
  },
  "Stopped": {
    "Stopped": "已停止"
  },
  "Stopped Partly": {
    "Stopped Partly": "部分停止"
  },
  "Stopping": {
    "Stopping": "正在停止"
  },
  "Storage & Disks": {
    "Storage & Disks": "存儲與硬碟"
  },
  "Sunrise": {
    "Sunrise": "日出"
  },
  "Sunset": {
    "Sunset": "日落"
  },
  "Suppress notification popups while enabled": {
    "Suppress notification popups while enabled": "啟用時抑制通知彈出視窗"
  },
  "Surface": {
    "Surface": "表面"
  },
  "Suspend": {
    "Suspend": "睡眠"
  },
  "Suspend behavior": {
    "Suspend behavior": "睡眠行為"
  },
  "Suspend system after": {
    "Suspend system after": "指定時間後系統睡眠"
  },
  "Swap": {
    "Swap": "交換區"
  },
  "Switch User": {
    "Switch User": "切換使用者"
  },
  "Switch to power profile": {
    "Switch to power profile": "切換至電源設定檔"
  },
  "Sync Mode with Portal": {
    "Sync Mode with Portal": "透過 Portal 同步主題模式"
  },
  "Sync Position Across Screens": {
    "Sync Position Across Screens": ""
  },
  "Sync dark mode with settings portals for system-wide theme hints": {
    "Sync dark mode with settings portals for system-wide theme hints": "將暗模式與設定入口網站同步以取得系統範圍的主題提示"
  },
  "System": {
    "System": "系統"
  },
  "System App Theming": {
    "System App Theming": "系統應用程式主題"
  },
  "System Monitor Unavailable": {
    "System Monitor Unavailable": "系統監視器不可用"
  },
  "System Sounds": {
    "System Sounds": "系統聲音"
  },
  "System Tray": {
    "System Tray": "系統匣"
  },
  "System Update": {
    "System Update": "系統更新"
  },
  "System Updater": {
    "System Updater": "系統更新程式"
  },
  "System Updates": {
    "System Updates": "系統更新"
  },
  "System monitor widget description": {
    "CPU, memory, network, and disk monitoring": "CPU、記憶體、網路與硬碟監控"
  },
  "System monitor widget name | sysmon window title": {
    "System Monitor": "系統監控"
  },
  "System notification area icons": {
    "System notification area icons": "顯示常駐程式狀態圖示和系統通知"
  },
  "System sounds are not available. Install canberra-gtk-play for sound support.": {
    "System sounds are not available. Install canberra-gtk-play for sound support.": "系統聲音不可用。請安裝 canberra-gtk-play 以獲得聲音支援。"
  },
  "System theme toggle": {
    "System theme toggle": "系統佈景主題切換"
  },
  "System toast notifications": {
    "System toast notifications": "系統快顯通知"
  },
  "System update custom command": {
    "System update custom command": "自訂系統更新指令"
  },
  "Tab": {
    "Tab": "分頁"
  },
  "Tab/Shift+Tab: Nav • ←→↑↓: Grid Nav • Enter/Space: Select": {
    "Tab/Shift+Tab: Nav • ←→↑↓: Grid Nav • Enter/Space: Select": "Tab/Shift+Tab: 切換焦點 • ←→↑↓: 切換焦點 • Enter/Space: 選擇"
  },
  "Terminal custom additional parameters": {
    "Terminal custom additional parameters": "自訂終端附加參數"
  },
  "Terminals - Always use Dark Theme": {
    "Terminals - Always use Dark Theme": "終端 - 始終使用深色主題"
  },
  "Test Page": {
    "Test Page": "測試頁"
  },
  "Test page sent to printer": {
    "Test page sent to printer": "測試頁已傳送至印表機"
  },
  "Text": {
    "Text": "文字"
  },
  "The 'dgop' tool is required for system monitoring.\\nPlease install dgop to use this feature.": {
    "The 'dgop' tool is required for system monitoring.\\nPlease install dgop to use this feature.": "系統監控需要「dgop」工具。\\n請安裝 dgop 以使用此功能。"
  },
  "The DMS_SOCKET environment variable is not set or the socket is unavailable. Automated plugin management requires the DMS_SOCKET.": {
    "The DMS_SOCKET environment variable is not set or the socket is unavailable. Automated plugin management requires the DMS_SOCKET.": "DMS_SOCKET 環境變數未設定或套接字不可用。自動插件管理需要 DMS_SOCKET。"
  },
  "The below settings will modify your GTK and Qt settings. If you wish to preserve your current configurations, please back them up (qt5ct.conf|qt6ct.conf and ~/.config/gtk-3.0|gtk-4.0).": {
    "The below settings will modify your GTK and Qt settings. If you wish to preserve your current configurations, please back them up (qt5ct.conf|qt6ct.conf and ~/.config/gtk-3.0|gtk-4.0).": "以下設定將修改您的 GTK 和 Qt 設定。如果您希望保留目前配置，請備份 (qt5ct.conf|qt6ct.conf 和 ~/.config/gtk-3.0|gtk-4.0)。"
  },
  "The job queue of this printer is empty": {
    "The job queue of this printer is empty": "此印表機的工作佇列為空"
  },
  "Theme & Colors": {
    "Theme & Colors": "主題和顏色"
  },
  "Theme Color": {
    "Theme Color": "主題顏色"
  },
  "Thickness": {
    "Thickness": "粗細"
  },
  "Third-Party Plugin Warning": {
    "Third-Party Plugin Warning": "第三方插件警告"
  },
  "Third-party plugins are created by the community and are not officially supported by DankMaterialShell.\\n\\nThese plugins may pose security and privacy risks - install at your own risk.": {
    "Third-party plugins are created by the community and are not officially supported by DankMaterialShell.\\n\\nThese plugins may pose security and privacy risks - install at your own risk.": "第三方插件由社群創建，不受 DankMaterialShell 官方支援。\\n\\n這些插件可能會帶來安全性和隱私風險 - 安裝後風險自負。"
  },
  "This bind is overridden by config.kdl": {
    "This bind is overridden by config.kdl": "此綁定已被 config.kdl 覆蓋"
  },
  "This widget prevents GPU power off states, which can significantly impact battery life on laptops. It is not recommended to use this on laptops with hybrid graphics.": {
    "This widget prevents GPU power off states, which can significantly impact battery life on laptops. It is not recommended to use this on laptops with hybrid graphics.": "此部件可防止 GPU 電源關閉，這會嚴重影響筆記型電腦的電池續航時間。不建議在配備混合顯示卡的筆記型電腦上使用此功能。"
  },
  "This will permanently delete all clipboard history.": {
    "This will permanently delete all clipboard history.": "這將永久刪除所有剪貼簿歷史記錄。"
  },
  "Tiling": {
    "Tiling": "平鋪"
  },
  "Time & Weather": {
    "Time & Weather": "時間與天氣"
  },
  "Time Format": {
    "Time Format": "時間格式"
  },
  "Time remaining: %1": {
    "Time remaining: %1": "剩餘時間：%1"
  },
  "Time until full: %1": {
    "Time until full: %1": "充滿電剩餘時間：%1"
  },
  "Timed Out": {
    "Timed Out": "逾時"
  },
  "Timeout for critical priority notifications": {
    "Timeout for critical priority notifications": "緊急優先級通知的超時"
  },
  "Timeout for low priority notifications": {
    "Timeout for low priority notifications": "低優先級通知的超時"
  },
  "Timeout for normal priority notifications": {
    "Timeout for normal priority notifications": "正常優先級通知的超時"
  },
  "Title": {
    "Title": "標題"
  },
  "To Full": {
    "To Full": "全部"
  },
  "To update, run the following command:": {
    "To update, run the following command:": "若要更新，請執行以下命令："
  },
  "To use this DMS bind, remove or change the keybind in your config.kdl": {
    "To use this DMS bind, remove or change the keybind in your config.kdl": "若要使用此 DMS 綁定，請在 config.kdl 中移除或更改按鍵綁定"
  },
  "Toast Messages": {
    "Toast Messages": "快顯通知"
  },
  "Today": {
    "Today": "今天"
  },
  "Toggle visibility of this bar configuration": {
    "Toggle visibility of this bar configuration": "切換此欄配置的可見性"
  },
  "Toggling...": {
    "Toggling...": "切換中..."
  },
  "Tomorrow": {
    "Tomorrow": "明天"
  },
  "Toner Empty": {
    "Toner Empty": "碳粉空"
  },
  "Toner Low": {
    "Toner Low": "碳粉不足"
  },
  "Tools": {
    "Tools": "工具"
  },
  "Top": {
    "Top": "上方"
  },
  "Top Bar Format": {
    "Top Bar Format": "頂部欄格式"
  },
  "Top Left": {
    "Top Left": "左上角"
  },
  "Top Processes": {
    "Top Processes": "最佔用程序"
  },
  "Top Right": {
    "Top Right": "右上角"
  },
  "Top Section": {
    "Top Section": "上方區塊"
  },
  "Total Jobs": {
    "Total Jobs": "總工作數"
  },
  "Transform": {
    "Transform": "變形"
  },
  "Transition Effect": {
    "Transition Effect": "切換動畫效果"
  },
  "Transparency": {
    "Transparency": "透明度"
  },
  "Trigger": {
    "Trigger": "觸發"
  },
  "Trigger Prefix": {
    "Trigger Prefix": "觸發前綴"
  },
  "Turn off monitors after": {
    "Turn off monitors after": "指定時間後關閉螢幕"
  },
  "Type": {
    "Type": "類型"
  },
  "Type this prefix to search keybinds": {
    "Type this prefix to search keybinds": "輸入此前綴以搜尋快捷鍵"
  },
  "Typography": {
    "Typography": "字體排版"
  },
  "Typography & Motion": {
    "Typography & Motion": "字體排版和動態"
  },
  "Unavailable": {
    "Unavailable": "不可用"
  },
  "Unfocused Color": {
    "Unfocused Color": ""
  },
  "Ungrouped": {
    "Ungrouped": ""
  },
  "Uninstall Plugin": {
    "Uninstall Plugin": "解除安裝插件"
  },
  "Unknown": {
    "Unknown": "未知"
  },
  "Unknown Config": {
    "Unknown Config": "未知組態"
  },
  "Unknown Device": {
    "Unknown Device": "未知裝置"
  },
  "Unknown Monitor": {
    "Unknown Monitor": "未知監視器"
  },
  "Unknown Network": {
    "Unknown Network": "未知網路"
  },
  "Unpin": {
    "Unpin": "取消釘選"
  },
  "Unpin from Dock": {
    "Unpin from Dock": "取消 Dock 釘選"
  },
  "Unsaved Changes": {
    "Unsaved Changes": "未儲存變更"
  },
  "Unsaved changes": {
    "Unsaved changes": "未儲存變更"
  },
  "Unsaved note...": {
    "Unsaved note...": "未儲存筆記..."
  },
  "Untitled": {
    "Untitled": "無標題"
  },
  "Update All": {
    "Update All": "更新全部"
  },
  "Update Plugin": {
    "Update Plugin": "更新插件"
  },
  "Urgent Color": {
    "Urgent Color": ""
  },
  "Usage Tips": {
    "Usage Tips": "使用提示"
  },
  "Use 24-hour time format instead of 12-hour AM/PM": {
    "Use 24-hour time format instead of 12-hour AM/PM": "使用 24 小時時間格式，而不是 12 小時 AM/PM"
  },
  "Use Custom Command": {
    "Use Custom Command": "使用自訂指令"
  },
  "Use Grid Layout": {
    "Use Grid Layout": "使用網格佈局"
  },
  "Use IP Location": {
    "Use IP Location": "使用 IP 位置"
  },
  "Use Imperial Units": {
    "Use Imperial Units": "使用英制單位"
  },
  "Use Imperial units (°F, mph, inHg) instead of Metric (°C, km/h, hPa)": {
    "Use Imperial units (°F, mph, inHg) instead of Metric (°C, km/h, hPa)": "使用英制單位（°F, mph, inHg）而非公制單位（°C, km/h, hPa）"
  },
  "Use Monospace Font": {
    "Use Monospace Font": "使用等寬字體"
  },
  "Use System Theme": {
    "Use System Theme": "使用系統主題"
  },
  "Use animated wave progress bars for media playback": {
    "Use animated wave progress bars for media playback": "在媒體播放使用動畫波浪進度條"
  },
  "Use custom border size": {
    "Use custom border size": "使用自訂邊框大小"
  },
  "Use custom border/focus-ring width": {
    "Use custom border/focus-ring width": "使用自訂邊框/焦點環寬度"
  },
  "Use custom command for update your system": {
    "Use custom command for update your system": "使用自訂指令更新您的系統"
  },
  "Use custom gaps instead of bar spacing": {
    "Use custom gaps instead of bar spacing": "使用自訂間距而非預設間距"
  },
  "Use custom window radius instead of theme radius": {
    "Use custom window radius instead of theme radius": "使用自訂視窗圓角而非主題圓角"
  },
  "Use custom window rounding instead of theme radius": {
    "Use custom window rounding instead of theme radius": "使用自訂視窗圓角而非主題半徑"
  },
  "Use fingerprint reader for lock screen authentication (requires enrolled fingerprints)": {
    "Use fingerprint reader for lock screen authentication (requires enrolled fingerprints)": "使用指紋辨識器進行鎖定畫面身份驗證（需要註冊指紋）"
  },
  "Use light theme instead of dark theme": {
    "Use light theme instead of dark theme": "使用淺色主題而不是深色主題"
  },
  "Use smaller notification cards": {
    "Use smaller notification cards": ""
  },
  "Use sound theme from system settings": {
    "Use sound theme from system settings": "使用系統設定中的音效主題"
  },
  "Use the same position and size on all displays": {
    "Use the same position and size on all displays": ""
  },
  "Use trigger prefix to activate": {
    "Use trigger prefix to activate": "使用觸發前綴啟用"
  },
  "Use%": {
    "Use%": "使用％"
  },
  "Used": {
    "Used": "已使用"
  },
  "Used when accent color is set to Custom": {
    "Used when accent color is set to Custom": "當強調色設為自訂時使用"
  },
  "User": {
    "User": "使用者"
  },
  "Username": {
    "Username": "使用者名稱"
  },
  "Uses sunrise/sunset times to automatically adjust night mode based on your location.": {
    "Uses sunrise/sunset times to automatically adjust night mode based on your location.": "使用根據您的位置日出/日落時間自動調整夜間模式。"
  },
  "Utilities": {
    "Utilities": "實用項目"
  },
  "VPN": {
    "VPN": "VPN"
  },
  "VPN Connections": {
    "VPN Connections": "VPN 連線"
  },
  "VPN Password": {
    "VPN Password": "VPN 密碼"
  },
  "VPN configuration updated": {
    "VPN configuration updated": "VPN 設定已更新"
  },
  "VPN connections": {
    "VPN connections": "VPN 連線"
  },
  "VPN deleted": {
    "VPN deleted": "VPN 已刪除"
  },
  "VPN imported: %1": {
    "VPN imported: %1": "VPN 已匯入：%1"
  },
  "VPN not available": {
    "VPN not available": "VPN 無法使用"
  },
  "VPN status and quick connect": {
    "VPN status and quick connect": "VPN 狀態和快速連線"
  },
  "VRR": {
    "VRR": "VRR"
  },
  "VRR On-Demand": {
    "VRR On-Demand": "VRR 隨選啟用"
  },
  "VRR activates only when applications request it": {
    "VRR activates only when applications request it": "僅在應用程式要求時才啟用 VRR"
  },
  "Variable Refresh Rate": {
    "Variable Refresh Rate": "可變更新率"
  },
  "Variant created - expand to configure": {
    "Variant created - expand to configure": "已建立變體 - 展開以設定"
  },
  "Variant removed": {
    "Variant removed": "已移除變體"
  },
  "Version": {
    "Version": "版本"
  },
  "Vertical Deck": {
    "Vertical Deck": "垂直 Deck"
  },
  "Vertical Grid": {
    "Vertical Grid": "垂直網格"
  },
  "Vertical Scrolling": {
    "Vertical Scrolling": "垂直滾動"
  },
  "Vertical Tiling": {
    "Vertical Tiling": "垂直平鋪"
  },
  "Vibrant palette with playful saturation.": {
    "Vibrant palette with playful saturation.": "色彩鮮明且飽和度活潑的調色板。"
  },
  "View Mode": {
    "View Mode": "檢視模式"
  },
  "Visibility": {
    "Visibility": "能見度"
  },
  "Visual divider between widgets": {
    "Visual divider between widgets": "部件之間的視覺分隔符"
  },
  "Visual effect used when wallpaper changes": {
    "Visual effect used when wallpaper changes": "桌布變更時所使用的視覺效果"
  },
  "Volume": {
    "Volume": "音量"
  },
  "Volume Changed": {
    "Volume Changed": "音量改變"
  },
  "Volume Slider": {
    "Volume Slider": "音量滑桿"
  },
  "Volume, brightness, and other system OSDs": {
    "Volume, brightness, and other system OSDs": "音量、亮度及其他系統OSD"
  },
  "WPA/WPA2": {
    "WPA/WPA2": "WPA/WPA2"
  },
  "Wallpaper": {
    "Wallpaper": "桌布"
  },
  "Wallpaper Monitor": {
    "Wallpaper Monitor": "桌布監視器"
  },
  "Wallpapers": {
    "Wallpapers": "桌布"
  },
  "Warm color temperature to apply": {
    "Warm color temperature to apply": "套用暖色溫"
  },
  "Warning": {
    "Warning": "警告"
  },
  "Wave Progress Bars": {
    "Wave Progress Bars": "波浪進度條"
  },
  "Weather": {
    "Weather": "天氣"
  },
  "Weather Widget": {
    "Weather Widget": "天氣部件"
  },
  "When enabled, apps are sorted alphabetically. When disabled, apps are sorted by usage frequency.": {
    "When enabled, apps are sorted alphabetically. When disabled, apps are sorted by usage frequency.": "啟用後，應用程式將按字母順序排序。禁用後，應用程式將按使用頻率排序。"
  },
  "When updater widget is used, then hide it if no update found": {
    "Hide Updater Widget": "隱藏更新器小工具",
    "When updater widget is used, then hide it if no update found": "使用更新小工具時，若無更新則隱藏"
  },
  "Wi-Fi Password": {
    "Wi-Fi Password": "Wi-Fi 密碼"
  },
  "Wi-Fi and Ethernet connection": {
    "Wi-Fi and Ethernet connection": "Wi-Fi 與乙太網路連線"
  },
  "Wi-Fi not available": {
    "Wi-Fi not available": "Wi-Fi 無法使用"
  },
  "WiFi": {
    "WiFi": "WiFi"
  },
  "WiFi Device": {
    "WiFi Device": "WiFi 裝置"
  },
  "WiFi disabled": {
    "WiFi disabled": "關閉 WiFi"
  },
  "WiFi enabled": {
    "WiFi enabled": "開啟 WiFi"
  },
  "WiFi is off": {
    "WiFi is off": "WiFi 關閉"
  },
  "Wide (BT2020)": {
    "Wide (BT2020)": "寬廣 (BT2020)"
  },
  "Widget Background Color": {
    "Widget Background Color": "部件背景顏色"
  },
  "Widget Management": {
    "Widget Management": "部件管理"
  },
  "Widget Outline": {
    "Widget Outline": "部件外框"
  },
  "Widget Style": {
    "Widget Style": "部件樣式"
  },
  "Widget Styling": {
    "Widget Styling": "部件樣式"
  },
  "Widget Transparency": {
    "Widget Transparency": "部件透明度"
  },
  "Widget Variants": {
    "Widget Variants": "小工具變體"
  },
  "Widget added": {
    "Widget added": "小工具已新增"
  },
  "Widget grid keyboard hints": {
    "G: grid • Z/X: size": "G：網格 • Z/X：大小"
  },
  "Widget grid snap status": {
    "Grid: OFF": "網格：關閉",
    "Grid: ON": "網格：開啟"
  },
  "Widget removed": {
    "Widget removed": "小工具已移除"
  },
  "Width of window border (borderpx)": {
    "Width of window border (borderpx)": "視窗邊框寬度 (borderpx)"
  },
  "Width of window border (general.border_size)": {
    "Width of window border (general.border_size)": "視窗邊框寬度 (general.border_size)"
  },
  "Width of window border and focus ring": {
    "Width of window border and focus ring": "視窗邊框與焦點環寬度"
  },
  "Wind": {
    "Wind": "風速"
  },
  "Wind Speed": {
    "Wind Speed": "風速"
  },
  "Window Corner Radius": {
    "Window Corner Radius": "視窗圓角半徑"
  },
  "Window Gaps": {
    "Window Gaps": "視窗間距"
  },
  "Window Gaps (px)": {
    "Window Gaps (px)": "視窗間距 (像素)"
  },
  "Window Rounding": {
    "Window Rounding": "視窗圓角"
  },
  "Workspace": {
    "Workspace": "工作區"
  },
  "Workspace Appearance": {
    "Workspace Appearance": ""
  },
  "Workspace Index Numbers": {
    "Workspace Index Numbers": "工作區編號"
  },
  "Workspace Names": {
    "Workspace Names": "工作區名稱"
  },
  "Workspace Padding": {
    "Workspace Padding": "工作區內距"
  },
  "Workspace Settings": {
    "Workspace Settings": "工作區設定"
  },
  "Workspace Switcher": {
    "Workspace Switcher": "工作區切換器"
  },
  "Workspaces": {
    "Workspaces": "工作區"
  },
  "Workspaces & Widgets": {
    "Workspaces & Widgets": "工作區與小工具"
  },
  "X Axis": {
    "X Axis": "X 軸"
  },
  "Y Axis": {
    "Y Axis": "Y 軸"
  },
  "Yes": {
    "Yes": "是"
  },
  "You have unsaved changes. Save before closing this tab?": {
    "You have unsaved changes. Save before closing this tab?": "您有未儲存的變更。是否要儲存？"
  },
  "You have unsaved changes. Save before continuing?": {
    "You have unsaved changes. Save before continuing?": "您有未儲存的變更。是否先保存再繼續？"
  },
  "You have unsaved changes. Save before creating a new file?": {
    "You have unsaved changes. Save before creating a new file?": "您有未儲存的變更。是否先保存再創新檔案？"
  },
  "You have unsaved changes. Save before opening a file?": {
    "You have unsaved changes. Save before opening a file?": "您有未儲存的變更。是否先保存再開檔案？"
  },
  "apps": {
    "apps": "應用程式"
  },
  "author attribution": {
    "by %1": "作者：%1"
  },
  "bar shadow settings card": {
    "Shadow": "陰影"
  },
  "browse themes button | theme browser header | theme browser window title": {
    "Browse Themes": "瀏覽佈景主題"
  },
  "catppuccin theme description": {
    "Soothing pastel theme based on Catppuccin": "基於 Catppuccin 的柔和粉彩主題"
  },
  "current theme label": {
    "Current Theme: %1": "目前主題：%1"
  },
  "custom theme description": {
    "Custom theme loaded from JSON file": "從 JSON 檔案載入自訂主題"
  },
  "custom theme file browser title": {
    "Select Custom Theme": "選擇自訂主題"
  },
  "custom theme file hint": {
    "Click to select a custom theme JSON file": "按一下以選取自訂佈景主題 JSON 檔案"
  },
  "dark mode wallpaper file browser title | light mode wallpaper file browser title | wallpaper file browser title": {
    "Select Wallpaper": "選擇桌布"
  },
  "days": {
    "days": "天"
  },
  "dgop not available": {
    "dgop not available": "dgop 無法使用"
  },
  "dms/binds.kdl exists but is not included in config.kdl. Custom keybinds will not work until this is fixed.": {
    "dms/binds.kdl exists but is not included in config.kdl. Custom keybinds will not work until this is fixed.": "dms/binds.kdl 存在但未包含在 config.kdl 中。此問題解決前，自訂按鍵綁定將無法運作。"
  },
  "dms/binds.kdl is now included in config.kdl": {
    "dms/binds.kdl is now included in config.kdl": "dms/binds.kdl 現已包含在 config.kdl 中"
  },
  "dms/cursor config exists but is not included. Cursor settings won't apply.": {
    "dms/cursor config exists but is not included. Cursor settings won't apply.": "dms/cursor 設定存在但未被包含。游標設定將不會套用。"
  },
  "dms/outputs config exists but is not included in your compositor config. Display changes won't persist.": {
    "dms/outputs config exists but is not included in your compositor config. Display changes won't persist.": "dms/outputs 組態存在，但未包含在您的合成器組態中。顯示變更將不會保留。"
  },
  "dynamic colors description": {
    "Dynamic colors from wallpaper": "從桌布產生動態色彩"
  },
  "dynamic theme description": {
    "Material colors generated from wallpaper": "從桌布產生 Material 色彩"
  },
  "dynamic theme name": {
    "Dynamic": "動態"
  },
  "e.g., firefox, kitty --title foo": {
    "e.g., firefox, kitty --title foo": "例如，firefox, kitty --title foo"
  },
  "e.g., focus-workspace 3, resize-column -10": {
    "e.g., focus-workspace 3, resize-column -10": "例如，focus-workspace 3, resize-column -10"
  },
  "e.g., notify-send 'Hello' && sleep 1": {
    "e.g., notify-send 'Hello' && sleep 1": "例如：notify-send 'Hello' && sleep 1"
  },
  "empty plugin list": {
    "No plugins found": "找不到任何外掛"
  },
  "empty theme list": {
    "No themes found": "找不到任何主題"
  },
  "events": {
    "events": "活動"
  },
  "files": {
    "files": "檔案"
  },
  "generic theme description": {
    "Material Design inspired color themes": "受 Material Design 啟發的色彩主題"
  },
  "greeter back button": {
    "Back": "返回"
  },
  "greeter completion page subtitle": {
    "DankMaterialShell is ready to use": "DankMaterialShell 已可使用"
  },
  "greeter completion page title": {
    "You're All Set!": "一切就緒！"
  },
  "greeter configure keybinds link": {
    "Configure Keybinds": "設定按鍵綁定"
  },
  "greeter dankbar description": {
    "Widgets, layout, style": "小工具、版面配置、樣式"
  },
  "greeter displays description": {
    "Resolution, position, scale": "解析度、位置、比例"
  },
  "greeter dock description": {
    "Position, pinned apps": "位置、釘選的應用程式"
  },
  "greeter doctor page button": {
    "Run Again": "重新執行"
  },
  "greeter doctor page empty state": {
    "No checks passed": "無檢查通過",
    "No errors": "無錯誤",
    "No info items": "無資訊項目",
    "No warnings": "無警告"
  },
  "greeter doctor page error count": {
    "%1 issue(s) found": "%1 個問題"
  },
  "greeter doctor page loading text": {
    "Analyzing configuration...": "正在分析設定..."
  },
  "greeter doctor page status card": {
    "Errors": "錯誤",
    "Info": "資訊",
    "OK": "確定",
    "Warnings": "警告"
  },
  "greeter doctor page success": {
    "All checks passed": "所有檢查皆通過"
  },
  "greeter doctor page title": {
    "System Check": "系統檢查"
  },
  "greeter documentation link": {
    "Docs": "說明文件"
  },
  "greeter explore section header": {
    "Explore": "探索"
  },
  "greeter feature card description": {
    "Background app icons": "背景應用程式圖示",
    "Colors from wallpaper": "從桌布取色",
    "Community themes": "社群主題",
    "Extensible architecture": "可擴充架構",
    "GTK, Qt, IDEs, more": "GTK、Qt、IDE 等",
    "Modular widget bar": "模組化小工具列",
    "Night mode & gamma": "夜間模式與伽瑪",
    "Per-screen config": "依螢幕設定",
    "Quick system toggles": "快速系統切換",
    "Security & privacy": "安全與隱私"
  },
  "greeter feature card title": {
    "App Theming": "應用程式主題",
    "Control Center": "控制中心",
    "Display Control": "顯示控制",
    "Dynamic Theming": "動態主題",
    "Multi-Monitor": "多顯示器",
    "System Tray": "系統匣",
    "Theme Registry": "主題註冊"
  },
  "greeter feature card title | greeter plugins link": {
    "Plugins": "外掛程式"
  },
  "greeter feature card title | greeter settings link": {
    "DankBar": "DankBar"
  },
  "greeter feature card title | lock screen notifications settings card": {
    "Lock Screen": "鎖定螢幕"
  },
  "greeter finish button": {
    "Finish": "完成"
  },
  "greeter first page button": {
    "Get Started": "開始使用"
  },
  "greeter keybinds niri description": {
    "niri shortcuts config": "niri 捷徑設定"
  },
  "greeter keybinds section header": {
    "DMS Shortcuts": "DMS 捷徑"
  },
  "greeter modal window title": {
    "Welcome": "歡迎"
  },
  "greeter next button": {
    "Next": "下一步"
  },
  "greeter no keybinds message": {
    "No DMS shortcuts configured": "未設定 DMS 捷徑"
  },
  "greeter notifications description": {
    "Popup behavior, position": "彈出視窗行為與位置"
  },
  "greeter settings link": {
    "Displays": "顯示器",
    "Dock": "Dock",
    "Keybinds": "按鍵綁定",
    "Notifications": "通知",
    "Theme & Colors": "主題與色彩",
    "Wallpaper": "桌布"
  },
  "greeter settings section header": {
    "Configure": "設定"
  },
  "greeter skip button": {
    "Skip": "跳過"
  },
  "greeter skip button tooltip": {
    "Skip setup": "跳過設定"
  },
  "greeter theme description": {
    "Dynamic colors, presets": "動態顏色、預設集"
  },
  "greeter themes link": {
    "Themes": "主題"
  },
  "greeter wallpaper description": {
    "Background image": "背景圖片"
  },
  "greeter welcome page section header": {
    "Features": "功能"
  },
  "greeter welcome page tagline": {
    "A modern desktop shell for Wayland compositors": "適用於 Wayland 顯示合成器的現代桌面殼層"
  },
  "greeter welcome page title": {
    "Welcome to DankMaterialShell": "歡迎使用 DankMaterialShell"
  },
  "install action button": {
    "Install": "安裝"
  },
  "installation error": {
    "Install failed: %1": "安裝失敗：%1"
  },
  "installation progress": {
    "Installing: %1": "正在安裝：%1"
  },
  "installation success": {
    "Installed: %1": "已安裝：%1"
  },
  "installed status": {
    "Installed": "已安裝"
  },
  "leave empty for default": {
    "leave empty for default": "留空以使用預設值"
  },
  "loading indicator": {
    "Loading...": "載入中..."
  },
  "lock screen notification mode option": {
    "App Names": "應用程式名稱",
    "Count Only": "僅計數",
    "Disabled": "已停用",
    "Full Content": "完整內容"
  },
  "lock screen notification privacy setting": {
    "Control what notification information is shown on the lock screen": "控制鎖定畫面上顯示的通知資訊",
    "Notification Display": "通知顯示"
  },
  "lock screen notifications settings card": {
    "Lock Screen": "鎖定畫面"
  },
  "loginctl not available - lock integration requires DMS socket connection": {
    "loginctl not available - lock integration requires DMS socket connection": "loginctl 不可用 - 鎖定整合需要 DMS 套接字連接"
  },
  "matugen error": {
    "matugen not found - install matugen package for dynamic theming": "找不到 matugen - 請安裝 matugen 套件以實現動態主題"
  },
  "matugen installation hint": {
    "Install matugen package for dynamic theming": "安裝 matugen 套件以實現動態主題"
  },
  "matugen not found status": {
    "Matugen Missing": "Matugen 遺失"
  },
  "minutes": {
    "minutes": "分鐘"
  },
  "ms": {
    "ms": "毫秒"
  },
  "no custom theme file status": {
    "No custom theme file": "無自訂主題檔案"
  },
  "no registry themes installed hint": {
    "No themes installed. Browse themes to install from the registry.": "未安裝任何主題。請瀏覽登錄檔以安裝主題。"
  },
  "no wallpaper status": {
    "No wallpaper selected": "未選擇任何桌布"
  },
  "notification center tab": {
    "Current": "目前",
    "History": "歷史記錄"
  },
  "notification history filter": {
    "All": "全部",
    "Last hour": "最近一小時",
    "Today": "今天",
    "Yesterday": "昨天"
  },
  "notification history filter for content older than other filters": {
    "Older": "舊有"
  },
  "notification history filter | notification history retention option": {
    "30 days": "30 天",
    "7 days": "7 天"
  },
  "notification history limit": {
    "Maximum number of notifications to keep": "通知保留上限"
  },
  "notification history retention option": {
    "1 day": "1 天",
    "14 days": "14 天",
    "3 days": "3 天",
    "Forever": "永遠"
  },
  "notification history retention settings label": {
    "History Retention": "歷史記錄保留期限"
  },
  "notification history setting": {
    "Auto-delete notifications older than this": "自動刪除早於此時的通知",
    "Save critical priority notifications to history": "將高優先順序通知儲存至歷史記錄",
    "Save low priority notifications to history": "將低優先順序通知儲存至歷史記錄",
    "Save normal priority notifications to history": "將一般優先順序通知儲存至歷史記錄"
  },
  "notification history toggle description": {
    "Save dismissed notifications to history": "將已忽略通知儲存至歷史記錄"
  },
  "notification history toggle label": {
    "Enable History": "啟用歷史記錄"
  },
  "now": {
    "now": "現在"
  },
  "official": {
    "official": "官方"
  },
  "plugin browser description": {
    "Install plugins from the DMS plugin registry": "從 DMS 外掛登錄檔安裝外掛"
  },
  "plugin browser header | plugin browser window title": {
    "Browse Plugins": "瀏覽外掛程式"
  },
  "plugin installation confirmation": {
    "Install plugin '%1' from the DMS registry?": "要從 DMS 登錄檔安裝外掛「%1」嗎？"
  },
  "plugin installation dialog title": {
    "Install Plugin": "安裝外掛"
  },
  "plugin search placeholder": {
    "Search plugins...": "搜尋外掛..."
  },
  "profile image file browser title": {
    "Select Profile Image": "選擇個人資料圖片"
  },
  "read-only settings warning for NixOS home-manager users": {
    "Settings are read-only. Changes will not persist.": "設定為唯讀。變更將不會保留。"
  },
  "registry theme description": {
    "Color theme from DMS registry": "來自 DMS 登錄檔的色彩主題"
  },
  "seconds": {
    "seconds": "秒"
  },
  "settings window title": {
    "Settings": "設定"
  },
  "settings_displays": {
    "Widgets": "小工具"
  },
  "shadow color option": {
    "Surface": "表面",
    "Text": "文字"
  },
  "shadow intensity slider": {
    "Intensity": "強度"
  },
  "source code link": {
    "source": "來源"
  },
  "sysmon window title": {
    "System Monitor": "系統監視器"
  },
  "theme browser description": {
    "Install color themes from the DMS theme registry": "從 DMS 主題登錄檔安裝色彩主題"
  },
  "theme installation confirmation": {
    "Install theme '%1' from the DMS registry?": "要從 DMS 登錄檔安裝主題「%1」嗎？"
  },
  "theme installation dialog title": {
    "Install Theme": "安裝主題"
  },
  "theme search placeholder": {
    "Search themes...": "搜尋主題..."
  },
  "uninstall action button": {
    "Uninstall": "解除安裝"
  },
  "uninstallation error": {
    "Uninstall failed: %1": "解除安裝失敗：%1"
  },
  "uninstallation progress": {
    "Uninstalling: %1": "正在解除安裝：%1"
  },
  "uninstallation success": {
    "Uninstalled: %1": "已解除安裝：%1"
  },
  "unknown author": {
    "Unknown": "未知"
  },
  "update dms for NM integration.": {
    "update dms for NM integration.": "更新 dms 以進行 NM 整合。"
  },
  "version requirement": {
    "Requires %1": "需要 %1"
  },
  "wallpaper directory file browser title": {
    "Select Wallpaper Directory": "選擇桌布目錄"
  },
  "wallpaper error": {
    "Wallpaper processing failed - check wallpaper path": "桌布處理失敗 - 請檢查桌布路徑"
  },
  "wallpaper error status": {
    "Wallpaper Error": "桌布錯誤"
  },
  "wallpaper processing error": {
    "Wallpaper processing failed": "桌布處理失敗"
  },
  "wallpaper settings disable description": {
    "Use an external wallpaper manager like swww, hyprpaper, or swaybg.": "使用外部桌布管理器，如 swww、hyprpaper 或 swaybg。"
  },
  "wallpaper settings disable toggle": {
    "Disable Built-in Wallpapers": "停用內建桌布"
  },
  "wallpaper settings external management": {
    "External Wallpaper Management": "外部桌布管理"
  },
  "wtype not available - install wtype for paste support": {
    "wtype not available - install wtype for paste support": "wtype 未可用 - 請安裝 wtype 以支援貼上功能"
  },
  "yesterday": {
    "yesterday": "昨天"
  },
  "• Install only from trusted sources": {
    "• Install only from trusted sources": "• 僅從受信任的來源安裝"
  },
  "• M - Month (1-12)": {
    "• M - Month (1-12)": "• M - 月 (1-12)"
  },
  "• MM - Month (01-12)": {
    "• MM - Month (01-12)": "• MM - 月 (01-12)"
  },
  "• MMM - Month (Jan)": {
    "• MMM - Month (Jan)": "• MMM - 月 (一)"
  },
  "• MMMM - Month (January)": {
    "• MMMM - Month (January)": "• MMMM - 月 (一月)"
  },
  "• Plugins may contain bugs or security issues": {
    "• Plugins may contain bugs or security issues": "• 插件可能有錯誤或安全性問題"
  },
  "• Review code before installation when possible": {
    "• Review code before installation when possible": "• 盡可能在安裝前檢查程式碼"
  },
  "• d - Day (1-31)": {
    "• d - Day (1-31)": "• d - 日 (1-31)"
  },
  "• dd - Day (01-31)": {
    "• dd - Day (01-31)": "• dd - 日 (01-31)"
  },
  "• ddd - Day name (Mon)": {
    "• ddd - Day name (Mon)": "• ddd - 星期 (一)"
  },
  "• dddd - Day name (Monday)": {
    "• dddd - Day name (Monday)": "• dddd - 星期 (周一)"
  },
  "• yy - Year (24)": {
    "• yy - Year (24)": "• yy - 年 (24)"
  },
  "• yyyy - Year (2024)": {
    "• yyyy - Year (2024)": "• yyyy - 年 (2024)"
  }
}
